{"id":10245,"date":"2023-01-12T10:37:29","date_gmt":"2023-01-12T09:37:29","guid":{"rendered":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/?p=10245"},"modified":"2023-01-12T10:37:23","modified_gmt":"2023-01-12T09:37:23","slug":"formation-baby-sitting-rejoignez-la-promo-de-fevrier-2023","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/formation-baby-sitting-rejoignez-la-promo-de-fevrier-2023\/","title":{"rendered":"Formation Baby-Sitting : rejoignez la promo de f\u00e9vrier 2023"},"content":{"rendered":"\n<h2 class=\"wp-block-heading\">Tu as entre 15 et 25 ans et souhaite travailler aupr\u00e8s des enfants ?&nbsp;<strong>Le Cercle Paul Bert te propose 4 jours de formation pour devenir un.e baby-sitter hors-paire !<\/strong><\/h2>\n\n\n\n<p><strong>Du 14 au 17 f\u00e9vrier 2023, rejoins-nous pour 4 jours de formation aupr\u00e8s de professionnels afin d\u2019acqu\u00e9rir toutes les connaissances n\u00e9cessaires et relatives \u00e0 l\u2019enfance.<\/strong><\/p>\n\n\n\n<h4 class=\"wp-block-heading\">Objectifs de la formation<\/h4>\n\n\n\n<ol><li><strong>Acqu\u00e9rir les connaissances relatives \u00e0 l\u2019enfance aupr\u00e8s de professionnels<\/strong>&nbsp;: motricit\u00e9, d\u00e9veloppement, \u00e9panouissement de l\u2019enfant\u2026 Mais aussi des activit\u00e9s \u00e0 proposer et une sensibilisation aux risques d\u2019accidents domestiques.<\/li><li><strong>Comprendre les droits et devoirs du Baby Sitter<\/strong><\/li><li><strong>R\u00e9aliser b\u00e9n\u00e9volement 12h de garde collective<\/strong>&nbsp;au sein du CPB : \u00e9v\u00e9nements\/spectacles\u2026<\/li><li><strong>Obtention du PSC1<\/strong>&nbsp;: un certificat de Pr\u00e9vention et Secours Civique de niveau 1 !<\/li><\/ol>\n\n\n\n<h4 class=\"wp-block-heading\">Conditions<\/h4>\n\n\n\n<p>\u25cb Avoir&nbsp;<strong>15 ans minimum<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>\u25cb&nbsp;<strong>Envoyer son CV et sa fiche candidature<\/strong>&nbsp;\u00e0 l\u2019adresse suivante : fja@cerclepaulbert-asso-fr<\/p>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-buttons is-layout-flex\">\n<div class=\"wp-block-button\"><a class=\"wp-block-button__link\" href=\"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/Fiche-candidature-baby-sitter2023.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">T\u00e9l\u00e9charger la fiche de candidature<\/a><\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<h4 class=\"wp-block-heading\">En contrepartie tu t\u2019engages :<\/h4>\n\n\n\n<p>\u25cb&nbsp;\u00c0 r\u00e9aliser des heures de garde b\u00e9n\u00e9vole collective (courant 2022-2023, suivant les \u00e9v\u00e9nements du CPB)<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-buttons is-layout-flex\">\n<div class=\"wp-block-button\"><a class=\"wp-block-button__link\" href=\"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/Flyer_babysitting.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">T\u00e9l\u00e9charger le flyer<\/a><\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<p>Ce projet te motive et tu souhaites proposer ta candidature ? Nous attendons ton dossier d\u2019inscription avant le 10 f\u00e9vrier 2023 par mail \u00e0 fja@cerclepaulbert.asso.fr !<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Tu as entre 15 et 25 ans et souhaite travailler aupr\u00e8s des enfants ?&nbsp;Le Cercle Paul Bert te propose 4 jours de formation pour devenir un.e baby-sitter hors-paire ! Du 14 au 17 f\u00e9vrier 2023, rejoins-nous pour 4 jours de formation aupr\u00e8s de professionnels afin d\u2019acqu\u00e9rir toutes les connaissances n\u00e9cessaires et relatives \u00e0 l\u2019enfance. Objectifs [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":20,"featured_media":10246,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[4,9,10,11,8,12,13,14,15,16,17,18],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10245"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/20"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=10245"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10245\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":10289,"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10245\/revisions\/10289"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/10246"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=10245"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=10245"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=10245"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}