{"id":10498,"date":"2023-02-28T14:54:48","date_gmt":"2023-02-28T13:54:48","guid":{"rendered":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/?p=10498"},"modified":"2023-02-28T14:58:08","modified_gmt":"2023-02-28T13:58:08","slug":"sejour-escalade-7-17-ans","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/sejour-escalade-7-17-ans\/","title":{"rendered":"SEJOUR ESCALADE 7-17 ans"},"content":{"rendered":"\n<p>Le groupe escalade du Cercle Paul Bert Gayeulles propose un s\u00e9jour escalade en falaise marine (c\u00f4te de Penthi\u00e8vre) les 17 et 18 avril 2023 ouvert aux 7-17 ans&nbsp;<strong><u>obligatoirement autonome en moulinette (n\u0153ud de 8 et assurage).<\/u><\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>Infos et inscription ici:<\/p>\n\n\n\n<p><a href=\"https:\/\/www.helloasso.com\/associations\/cpb-rennes-escalade\/evenements\/sejours-escalade-vacances-de-printemps-17-18-avril\">https:\/\/www.helloasso.com\/associations\/cpb-rennes-escalade\/evenements\/sejours-escalade-vacances-de-printemps-17-18-avril<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Le groupe escalade du Cercle Paul Bert Gayeulles propose un s\u00e9jour escalade en falaise marine (c\u00f4te de Penthi\u00e8vre) les 17 et 18 avril 2023 ouvert aux 7-17 ans&nbsp;obligatoirement autonome en moulinette (n\u0153ud de 8 et assurage). Infos et inscription ici: https:\/\/www.helloasso.com\/associations\/cpb-rennes-escalade\/evenements\/sejours-escalade-vacances-de-printemps-17-18-avril<\/p>\n","protected":false},"author":8,"featured_media":10499,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[4,13,19,7],"tags":[55,22,116,117],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10498"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/8"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=10498"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10498\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":10501,"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10498\/revisions\/10501"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/10499"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=10498"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=10498"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=10498"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}