{"id":10503,"date":"2023-03-01T09:50:07","date_gmt":"2023-03-01T08:50:07","guid":{"rendered":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/?p=10503"},"modified":"2023-03-01T09:50:08","modified_gmt":"2023-03-01T08:50:08","slug":"quartiers-en-scene-20eme-edition","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/quartiers-en-scene-20eme-edition\/","title":{"rendered":"Quartiers en Sc\u00e8ne &#8211; 20\u00e8me \u00e9dition"},"content":{"rendered":"\n<p><strong>Le festival Quartiers en Sc\u00e8ne est de retour du 17 au 26 mars 2023&nbsp;!<\/strong>&nbsp;Pour l&rsquo;occasion,&nbsp;9 \u00e9quipements de quartiers du Cercle Paul Bert se mobilisent et se transforment en salles de spectacles \u00e9ph\u00e9m\u00e8res pour accueillir&nbsp;quelques milliers de spectateurs.<\/p>\n\n\n\n<p>Le spectacle sous toutes ses formes !\u00a0<strong>Th\u00e9\u00e2tre, impro, concert, chant, jazz, humour\u00a0ou encore one man show : une riche palette de propositions \u00ab tout public \u00bb pour se divertir, d\u00e9couvrir ou s\u2019initier au spectacle vivant.<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>D\u00e9couvrez la programmation et <strong>r\u00e9servez d\u00e8s maintenant votre place sur notre billetterie en ligne<\/strong>. <\/p>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-buttons is-layout-flex\">\n<div class=\"wp-block-button\"><a class=\"wp-block-button__link\" href=\"http:\/\/quartiers-en-scene.fr\/1\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">Voir la billetterie<\/a><\/div>\n<\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Le festival Quartiers en Sc\u00e8ne est de retour du 17 au 26 mars 2023&nbsp;!&nbsp;Pour l&rsquo;occasion,&nbsp;9 \u00e9quipements de quartiers du Cercle Paul Bert se mobilisent et se transforment en salles de spectacles \u00e9ph\u00e9m\u00e8res pour accueillir&nbsp;quelques milliers de spectateurs. Le spectacle sous toutes ses formes !\u00a0Th\u00e9\u00e2tre, impro, concert, chant, jazz, humour\u00a0ou encore one man show : une [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":20,"featured_media":10504,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[4,6,9,8,12,14,15,16,17,18],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10503"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/20"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=10503"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10503\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":10505,"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10503\/revisions\/10505"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/10504"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=10503"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=10503"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=10503"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}