{"id":10527,"date":"2023-04-01T10:08:00","date_gmt":"2023-04-01T08:08:00","guid":{"rendered":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/?p=10527"},"modified":"2023-04-25T10:57:21","modified_gmt":"2023-04-25T08:57:21","slug":"cpb-rapatel-poterie-vacances-de-printemps-2023","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/cpb-rapatel-poterie-vacances-de-printemps-2023\/","title":{"rendered":"CPB Rapatel-Poterie Vacances de Printemps 2023"},"content":{"rendered":"\n<p><strong><mark class=\"has-inline-color has-vivid-red-color\"><\/mark><\/strong><\/p>\n\n\n\n<p><strong>Accueil de Loisirs<\/strong> du 17 au 29\/04\/2023<\/p>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-file\"><a id=\"wp-block-file--media-c0e0e71b-cab4-46af-8f6c-dc92c23123cf\" href=\"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/Programme-ALSH.pdf\">Programme-ALSH<\/a><a href=\"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/Programme-ALSH.pdf\" class=\"wp-block-file__button wp-element-button\" download aria-describedby=\"wp-block-file--media-c0e0e71b-cab4-46af-8f6c-dc92c23123cf\">T\u00e9l\u00e9charger<\/a><\/div>\n\n\n\n<p><strong>Stage Multiactivit\u00e9s 8\/10 ans<\/strong> du 19 au 21\/04\/2023<\/p>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-file\"><a id=\"wp-block-file--media-7abd150b-9eff-4585-823e-782a38452be7\" href=\"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/Programme-8-10-ans.pdf\">Programme-8-10-ans<\/a><a href=\"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/Programme-8-10-ans.pdf\" class=\"wp-block-file__button wp-element-button\" download aria-describedby=\"wp-block-file--media-7abd150b-9eff-4585-823e-782a38452be7\">T\u00e9l\u00e9charger<\/a><\/div>\n\n\n\n<p><strong>Stage Multicativit\u00e9s 11\/15 ans<\/strong> du 18 au 21\/04\/2023<\/p>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-file\"><a id=\"wp-block-file--media-ad843535-49d6-4c63-8ade-5730c4e48e59\" href=\"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/Programme-11-15-ans.pdf\">Programme-11-15-ans<\/a><a href=\"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/Programme-11-15-ans.pdf\" class=\"wp-block-file__button wp-element-button\" download aria-describedby=\"wp-block-file--media-ad843535-49d6-4c63-8ade-5730c4e48e59\">T\u00e9l\u00e9charger<\/a><\/div>\n\n\n\n<p><strong>Dossier d&rsquo;inscription<\/strong> (identique pour les 3 groupes) <em>\u00e0 remplir uniquement si votre enfant n&rsquo;a pas fr\u00e9quent\u00e9 notre \u00e9quipement depuis septembre 202<\/em>2<\/p>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-file\"><a id=\"wp-block-file--media-46388296-b411-4aa1-a64f-e0398a040a04\" href=\"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/Rapatel-2022-2023-dossier-inscription-entier.docx\">Rapatel 2022-2023 dossier inscription entier<\/a><a href=\"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/Rapatel-2022-2023-dossier-inscription-entier.docx\" class=\"wp-block-file__button wp-element-button\" download aria-describedby=\"wp-block-file--media-46388296-b411-4aa1-a64f-e0398a040a04\">T\u00e9l\u00e9charger<\/a><\/div>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><strong>Accueil informel Jeunesse 11\/17 ans du 17 au 28\/04\/2023 <\/strong><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-file\"><a id=\"wp-block-file--media-ed5c9de1-a082-467a-9cf8-6d1040ada103\" href=\"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/Programmation-vacances-printemps-2023-3.pdf\">Programmation vacances printemps 2023<\/a><a href=\"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/Programmation-vacances-printemps-2023-3.pdf\" class=\"wp-block-file__button wp-element-button\" download aria-describedby=\"wp-block-file--media-ed5c9de1-a082-467a-9cf8-6d1040ada103\">T\u00e9l\u00e9charger<\/a><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Accueil de Loisirs du 17 au 29\/04\/2023 Stage Multiactivit\u00e9s 8\/10 ans du 19 au 21\/04\/2023 Stage Multicativit\u00e9s 11\/15 ans du 18 au 21\/04\/2023 Dossier d&rsquo;inscription (identique pour les 3 groupes) \u00e0 remplir uniquement si votre enfant n&rsquo;a pas fr\u00e9quent\u00e9 notre \u00e9quipement depuis septembre 2022 Accueil informel Jeunesse 11\/17 ans du 17 au 28\/04\/2023<\/p>\n","protected":false},"author":12,"featured_media":10529,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[4,6,17,19,7],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10527"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/12"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=10527"}],"version-history":[{"count":8,"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10527\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":11931,"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10527\/revisions\/11931"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/10529"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=10527"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=10527"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=10527"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}