{"id":11815,"date":"2023-03-31T16:07:11","date_gmt":"2023-03-31T14:07:11","guid":{"rendered":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/?p=11815"},"modified":"2023-03-31T16:11:50","modified_gmt":"2023-03-31T14:11:50","slug":"vacances-de-printemps-a-ginguene-2","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/vacances-de-printemps-a-ginguene-2\/","title":{"rendered":"Vacances de Printemps \u00e0 Ginguen\u00e9"},"content":{"rendered":"\n<p>Pour les vacances de Printemps, le Cercle Paul Bert Ginguen\u00e9 sera ouvert du 16 au 28 avril 2023. <br>L&rsquo;\u00e9quipe vous a concoct\u00e9 un programme tr\u00e8s fleuri avec de nombreuses activit\u00e9s en ext\u00e9rieur. Les sorties et les d\u00e9placements s\u2019effectueront \u00e0 pied, \u00e0 v\u00e9lo, \u00e0 trottinette ou en transport en commun (<strong>Bubble soccer \/ piscine\u2026.<\/strong>). <\/p>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-file\"><a href=\"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/Plaquette-Ouistitis-Printemps-2023.jpg\">Programme 5\/6 ans : Plaquette-Ouistitis-Printemps-2023<\/a><a href=\"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/Plaquette-Ouistitis-Printemps-2023.jpg\" class=\"wp-block-file__button\" download>T\u00e9l\u00e9charger<\/a><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-file\"><a href=\"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/Plaquette-Guepards-Printemps-2023.jpg\">Programme 7\/11 ans : Plaquette-Guepards-Printemps-2023<\/a><a href=\"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/Plaquette-Guepards-Printemps-2023.jpg\" class=\"wp-block-file__button\" download>T\u00e9l\u00e9charger<\/a><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-file\"><a href=\"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/Plaquette-Multi-activites-Printemps-2023.jpg\">Programme 10\/13 ans : Plaquette-Multi-activites-Printemps-2023<\/a><a href=\"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/Plaquette-Multi-activites-Printemps-2023.jpg\" class=\"wp-block-file__button\" download>T\u00e9l\u00e9charger<\/a><\/div>\n\n\n\n<p>Les inscriptions seront ouvertes \u00e0 partir de lundi 3 avril sur le site : <a href=\"https:\/\/cpbginguene.fr\/\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">https:\/\/cpbginguene.fr\/<\/a><\/p>\n\n\n\n<p><strong>Date limite <\/strong>pour les inscriptions<strong>\u00a0<\/strong>: <br>&#8211; de la premi\u00e8re semaine : <strong>13 avril<\/strong><br>&#8211; de la deuxi\u00e8me semaine : <strong>20 avril<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>Pour que l\u2019inscription soit valid\u00e9e, les factures ant\u00e9rieures doivent \u00eatre sold\u00e9es.<\/p>\n\n\n\n<p>L\u2019inscription se fera pour\u00a0une semaine compl\u00e8te ou \u00e0 la journ\u00e9e suivant les places restantes. Toute annulation apr\u00e8s la date limite d\u2019inscription ne pourra \u00eatre rembours\u00e9e. Le devis vous sera envoy\u00e9\u00a0avant la p\u00e9riode de vacances et devra \u00eatre r\u00e9gl\u00e9 imp\u00e9rativement avant la venue de votre\/vos enfants. Malheureusement, un grand nombre d\u2019impay\u00e9s nous oblige \u00e0 proc\u00e9der ainsi.<\/p>\n\n\n\n<p>Si vous pr\u00e9voyez une absence lors de la semaine, la journ\u00e9e sera factur\u00e9e, cependant pensez bien \u00e0 me pr\u00e9venir et \u00e0 annuler le repas (le matin avant 9h30 pour une absence le lendemain), il pourra \u00eatre d\u00e9duit et transform\u00e9 en \u00ab\u00a0avoir\u00a0\u00bb sur une prochaine facture.<\/p>\n\n\n\n<p>Pour tout renseignement compl\u00e9mentaire, n\u2019h\u00e9sitez pas \u00e0 laisser un commentaire lors de votre inscription en ligne ou me contacter par mail : <a href=\"mailto:guenaelle-garnier@cerclepaulbert.asso.fr\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">guenaelle-garnier@cerclepaulbert.asso.fr<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Pour les vacances de Printemps, le Cercle Paul Bert Ginguen\u00e9 sera ouvert du 16 au 28 avril 2023. L&rsquo;\u00e9quipe vous a concoct\u00e9 un programme tr\u00e8s fleuri avec de nombreuses activit\u00e9s en ext\u00e9rieur. Les sorties et les d\u00e9placements s\u2019effectueront \u00e0 pied, \u00e0 v\u00e9lo, \u00e0 trottinette ou en transport en commun (Bubble soccer \/ piscine\u2026.). Les inscriptions [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":9,"featured_media":11820,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[4,14,19,7],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11815"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/9"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=11815"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11815\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":11823,"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11815\/revisions\/11823"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/11820"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=11815"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=11815"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=11815"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}