{"id":11959,"date":"2023-06-09T17:01:00","date_gmt":"2023-06-09T15:01:00","guid":{"rendered":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/?p=11959"},"modified":"2023-06-10T11:57:40","modified_gmt":"2023-06-10T09:57:40","slug":"cpb-rapatel-poterie-vacances-dete","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/cpb-rapatel-poterie-vacances-dete\/","title":{"rendered":"CPB Rapatel-Poterie Vacances d\u2019\u00e9t\u00e9"},"content":{"rendered":"\n<p class=\"has-vivid-red-color has-text-color\"><strong>Inscriptions \u00e0 partir du Samedi 17 juin (8h30-12h) <\/strong><\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-black-color has-text-color\"><strong>1 \u2013 Accueil de loisirs 5\/12 ans :<\/strong> du 10 au 28 juillet et du 28 ao\u00fbt au 1er septembre <\/p>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-file\"><a id=\"wp-block-file--media-8b5e89ba-d5ef-4424-adf0-0608f003f638\" href=\"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/Rapatel-2022-2023-dossier-inscription-entier.docx\">Dossier d&rsquo;inscription Accueil de loisirs<\/a><a href=\"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/Rapatel-2022-2023-dossier-inscription-entier.docx\" class=\"wp-block-file__button wp-element-button\" download aria-describedby=\"wp-block-file--media-8b5e89ba-d5ef-4424-adf0-0608f003f638\">T\u00e9l\u00e9charger<\/a><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-file\"><a id=\"wp-block-file--media-5cf825b3-f3a9-426b-a7a2-0a7a1e9c5a55\" href=\"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/Programme-Ete-2023-3.pdf\">Programme Accueil de Loisirs<\/a><a href=\"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/Programme-Ete-2023-3.pdf\" class=\"wp-block-file__button wp-element-button\" download aria-describedby=\"wp-block-file--media-5cf825b3-f3a9-426b-a7a2-0a7a1e9c5a55\">T\u00e9l\u00e9charger<\/a><\/div>\n\n\n\n<p class=\"has-black-color has-text-color\"><strong>2 \u2013<\/strong> <strong>Stages Multiactivit\u00e9s 11\/15 ans<\/strong> : du 3 au 21 juillet et du 22 au 25 ao\u00fbt 2023 <\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-black-color has-text-color\"><strong>3 &#8211; Pour les 11\/17 ans :<\/strong> Sorties ou activit\u00e9s \u00e0 la journ\u00e9e ou 1\/2 journ\u00e9e, soir\u00e9es pizza, jeux, cin\u00e9\u2026<\/p>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-file\"><a id=\"wp-block-file--media-e681cda2-8661-45f8-b6fe-ba0059f92e1e\" href=\"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/Plaquette-2023-CPB-LVJ.pdf\">N\u00b02 et N\u00b03 : Programme et dossier d&rsquo;inscription 11\/15 ans &amp; 11\/17 ans <\/a><a href=\"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/Plaquette-2023-CPB-LVJ.pdf\" class=\"wp-block-file__button wp-element-button\" download aria-describedby=\"wp-block-file--media-e681cda2-8661-45f8-b6fe-ba0059f92e1e\">T\u00e9l\u00e9charger<\/a><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Inscriptions \u00e0 partir du Samedi 17 juin (8h30-12h) 1 \u2013 Accueil de loisirs 5\/12 ans : du 10 au 28 juillet et du 28 ao\u00fbt au 1er septembre 2 \u2013 Stages Multiactivit\u00e9s 11\/15 ans : du 3 au 21 juillet et du 22 au 25 ao\u00fbt 2023 3 &#8211; Pour les 11\/17 ans : Sorties [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":12,"featured_media":11962,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[4,17,19,7],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11959"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/12"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=11959"}],"version-history":[{"count":19,"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11959\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":12161,"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11959\/revisions\/12161"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/11962"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=11959"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=11959"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=11959"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}