{"id":12058,"date":"2023-05-31T17:11:36","date_gmt":"2023-05-31T15:11:36","guid":{"rendered":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/?p=12058"},"modified":"2023-05-31T17:13:01","modified_gmt":"2023-05-31T15:13:01","slug":"save-the-date-berrevent-samedi-03-juin-2023","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/save-the-date-berrevent-samedi-03-juin-2023\/","title":{"rendered":"SAVE THE DATE &#8211; BERR&rsquo;EVENT &#8211; Samedi 03 juin 2023"},"content":{"rendered":"\n<p>Le Cercle Paul Bert Villejean sera heureux de vous accueillir lors de la 2<sup>\u00e8me<\/sup> \u00e9dition du BERR\u2019EVENT le samedi 03 juin 2023 \u00e0 partir de 15h au Parc du Berry.<\/p>\n\n\n\n<p>De nombreuses initiations et animations seront propos\u00e9es, il y aura des structures gonflables pour petits et grands&nbsp;et aussi un Magic Show pour en prendre plein les yeux !<\/p>\n\n\n\n<p>Un \u00e9v\u00e8nement imagin\u00e9, cr\u00e9\u00e9 et organis\u00e9 pour nos jeunes \u00e0 ne surtout pas rater&nbsp;!<\/p>\n\n\n\n<p>On vous attends nombreux&nbsp;!<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Le Cercle Paul Bert Villejean sera heureux de vous accueillir lors de la 2\u00e8me \u00e9dition du BERR\u2019EVENT le samedi 03 juin 2023 \u00e0 partir de 15h au Parc du Berry. De nombreuses initiations et animations seront propos\u00e9es, il y aura des structures gonflables pour petits et grands&nbsp;et aussi un Magic Show pour en prendre plein [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":13,"featured_media":12059,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[4,6,18,5],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12058"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/13"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=12058"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12058\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":12061,"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12058\/revisions\/12061"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/12059"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=12058"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=12058"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=12058"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}