{"id":12118,"date":"2023-06-07T11:48:06","date_gmt":"2023-06-07T09:48:06","guid":{"rendered":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/?p=12118"},"modified":"2023-06-07T11:48:06","modified_gmt":"2023-06-07T09:48:06","slug":"mini-camps-ete-2023-cleunay","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/mini-camps-ete-2023-cleunay\/","title":{"rendered":"Mini Camps \u00e9t\u00e9 2023 &#8211; Cleunay"},"content":{"rendered":"\n<p>Le Cercle Paul Bert Cleunay vous propose des mini camps d&rsquo;\u00e9t\u00e9 \u00e0 Tr\u00e9melin pour les enfants de 8 \u00e0 16 ans. <\/p>\n\n\n\n<p>Au programme : voile, baignade, sports collectifs, badminton, accrobranche, \u00e9quitation et bien plus !<\/p>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-buttons is-layout-flex\">\n<div class=\"wp-block-button\"><a class=\"wp-block-button__link wp-element-button\" href=\"http:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/affiche-Tremelin-2023.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">En savoir plus<\/a><\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<p>Renseignements et inscriptions aupr\u00e8s du secr\u00e9tariat par t\u00e9l\u00e9phone, mail ou au bureau du lundi au vendredi selon les ouvertures du secr\u00e9tariat. <\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Le Cercle Paul Bert Cleunay vous propose des mini camps d&rsquo;\u00e9t\u00e9 \u00e0 Tr\u00e9melin pour les enfants de 8 \u00e0 16 ans. Au programme : voile, baignade, sports collectifs, badminton, accrobranche, \u00e9quitation et bien plus ! Renseignements et inscriptions aupr\u00e8s du secr\u00e9tariat par t\u00e9l\u00e9phone, mail ou au bureau du lundi au vendredi selon les ouvertures du [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":20,"featured_media":12121,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[4,12,19,7],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12118"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/20"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=12118"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12118\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":12122,"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12118\/revisions\/12122"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/12121"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=12118"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=12118"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=12118"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}