{"id":12181,"date":"2023-06-16T18:28:37","date_gmt":"2023-06-16T16:28:37","guid":{"rendered":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/?p=12181"},"modified":"2023-06-20T09:53:30","modified_gmt":"2023-06-20T07:53:30","slug":"vacances-dete-a-ginguene-3","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/vacances-dete-a-ginguene-3\/","title":{"rendered":"Vacances d&rsquo;\u00e9t\u00e9 \u00e0 Ginguen\u00e9"},"content":{"rendered":"\n<p><strong>L\u2019\u00e9quipe vous propose un programme tout en couleur avec beaucoup d\u2019activit\u00e9s en ext\u00e9rieur.<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p><strong>Vous trouverez ci-dessous les programmes avec quelques sorties innovantes concernant les 5\/6 ans, les 7\/11 ans et les 10\/13 ans.<\/strong> Les d\u00e9placements s\u2019effectueront \u00e0 pied, \u00e0 v\u00e9lo, en car, en train ou transport en commun.<\/p>\n\n\n\n<p><strong>Date limite <strong>inscriptions<\/strong>&nbsp;:<\/strong><br>&#8211; <strong>Le mercredi 5 juillet pour la p\u00e9riode de juillet<\/strong><br>&#8211; <strong>Le lundi 24 juillet pour la p\u00e9riode d\u2019aout.<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>Les inscriptions seront ouvertes \u00e0 partir de lundi 19 juin uniquement sur le site : <a href=\"https:\/\/cpbginguene.fr\/\">https:\/\/cpbginguene.fr\/<\/a><\/p>\n\n\n\n<p>Pour que l\u2019inscription soit valid\u00e9e, les factures ant\u00e9rieures doivent \u00eatre sold\u00e9es.<\/p>\n\n\n\n<p>L\u2019inscription se fera pour&nbsp;une semaine compl\u00e8te ou \u00e0 la journ\u00e9e suivant les places restantes et toute annulation apr\u00e8s la date limite d\u2019inscription ne pourra \u00eatre rembours\u00e9e. Le devis vous sera envoy\u00e9&nbsp;avant la p\u00e9riode et devra \u00eatre r\u00e9gl\u00e9, imp\u00e9rativement avant la venue de votre\/vos enfants<strong>.&nbsp;<\/strong>Malheureusement, un grand nombre d\u2019impay\u00e9s nous oblige \u00e0 proc\u00e9der ainsi.<\/p>\n\n\n\n<p>Si vous pr\u00e9voyez une absence lors de la semaine, la journ\u00e9e sera factur\u00e9e, cependant pensez bien \u00e0 me pr\u00e9venir et \u00e0 annuler le repas (le matin avant 9h30 pour une absence le lendemain), il pourra \u00eatre d\u00e9duit et transform\u00e9 en \u00ab&nbsp;avoir&nbsp;\u00bb sur une prochaine facture.<\/p>\n\n\n\n<p>Pour tout renseignement compl\u00e9mentaire, n\u2019h\u00e9sitez pas \u00e0 laisser un commentaire lors de votre inscription en ligne ou \u00e0 contacter Gu\u00e9na\u00eblle par mail&nbsp;:&nbsp;<a href=\"mailto:guenaelle.garnier@cerclepaulbert.asso.fr\">guenaelle.garnier@cerclepaulbert.asso.fr<\/a><\/p>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-file\"><a id=\"wp-block-file--media-0d268267-7e1b-44e9-8376-5428bff2c6f1\" href=\"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/Plaquette-ete-2023_.pdf\">Plaquette-ete-2023_<\/a><a href=\"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/Plaquette-ete-2023_.pdf\" class=\"wp-block-file__button wp-element-button\" download aria-describedby=\"wp-block-file--media-0d268267-7e1b-44e9-8376-5428bff2c6f1\">T\u00e9l\u00e9charger<\/a><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>L\u2019\u00e9quipe vous propose un programme tout en couleur avec beaucoup d\u2019activit\u00e9s en ext\u00e9rieur. Vous trouverez ci-dessous les programmes avec quelques sorties innovantes concernant les 5\/6 ans, les 7\/11 ans et les 10\/13 ans. Les d\u00e9placements s\u2019effectueront \u00e0 pied, \u00e0 v\u00e9lo, en car, en train ou transport en commun. Date limite inscriptions&nbsp;:&#8211; Le mercredi 5 juillet [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":9,"featured_media":12183,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[4,14,19,7],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12181"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/9"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=12181"}],"version-history":[{"count":6,"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12181\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":12225,"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12181\/revisions\/12225"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/12183"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=12181"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=12181"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=12181"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}