{"id":12469,"date":"2023-07-24T12:41:43","date_gmt":"2023-07-24T10:41:43","guid":{"rendered":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/?p=12469"},"modified":"2023-07-24T12:41:43","modified_gmt":"2023-07-24T10:41:43","slug":"h-i-s-t-o-r-i-q-u-e-les-rennais-brillent-au-championnat-deurope-de-nage-avec-palmes","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/h-i-s-t-o-r-i-q-u-e-les-rennais-brillent-au-championnat-deurope-de-nage-avec-palmes\/","title":{"rendered":"H.I.S.T.O.R.I.Q.U.E &#8211; Les Rennais brillent au Championnat d&rsquo;Europe de Nage avec Palmes"},"content":{"rendered":"\n<p>Les nageurs du Cercle Paul Bert de Nage avec Palmes, Ana\u00efs Verger et S\u00e9bastien licenci\u00e9s \u00e9taient du 17 au 23 juillet 2023 au Championnat d\u2019Europe S\u00e9niors \u00e0 G\u00f6d\u00f6ll\u00f6 en Hongrie pour repr\u00e9senter la France ! <img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" height=\"16\" width=\"16\" src=\"https:\/\/static.xx.fbcdn.net\/images\/emoji.php\/v9\/t20\/1\/16\/1f1ed_1f1fa.png\" alt=\"\ud83c\udded\ud83c\uddfa\"><\/p>\n\n\n\n<p>Accompagn\u00e9s de leur entra\u00eeneur, Hugues Brilhault, ils ont su repr\u00e9senter la France et le Cercle Paul Bert au niveau international ! <img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" height=\"16\" width=\"16\" src=\"https:\/\/static.xx.fbcdn.net\/images\/emoji.php\/v9\/t6c\/1\/16\/1f499.png\" alt=\"\ud83d\udc99\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" height=\"16\" width=\"16\" src=\"https:\/\/static.xx.fbcdn.net\/images\/emoji.php\/v9\/tc5\/1\/16\/1f90d.png\" alt=\"\ud83e\udd0d\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" height=\"16\" width=\"16\" src=\"https:\/\/static.xx.fbcdn.net\/images\/emoji.php\/v9\/t6c\/1\/16\/2764.png\" alt=\"\u2764\ufe0f\"><\/p>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-columns is-layout-flex wp-container-3\">\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow\"><div class=\"wp-block-image is-style-default\">\n<figure class=\"aligncenter size-large is-resized\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" src=\"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/362247273_602558485197260_4244577852194223966_n-1-768x1024.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-12471\" width=\"266\" height=\"354\" srcset=\"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/362247273_602558485197260_4244577852194223966_n-1-768x1024.jpg 768w, https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/362247273_602558485197260_4244577852194223966_n-1-225x300.jpg 225w, https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/362247273_602558485197260_4244577852194223966_n-1-1152x1536.jpg 1152w, https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/362247273_602558485197260_4244577852194223966_n-1.jpg 1536w\" sizes=\"(max-width: 266px) 100vw, 266px\" \/><\/figure><\/div><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow\">\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" height=\"16\" width=\"16\" src=\"https:\/\/static.xx.fbcdn.net\/images\/emoji.php\/v9\/t8d\/1\/16\/1f6ba.png\" alt=\"\ud83d\udeba\"> Ana\u00efs VERGER<\/p>\n\n\n\n<p>100m surface : 6\u00e8me europ\u00e9enne<\/p>\n\n\n\n<p>100m immersion : Championne d\u2019Europe <img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" height=\"16\" width=\"16\" alt=\"\ud83e\udd47\" src=\"https:\/\/static.xx.fbcdn.net\/images\/emoji.php\/v9\/t94\/1\/16\/1f947.png\"><\/p>\n\n\n\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" height=\"16\" width=\"16\" src=\"https:\/\/static.xx.fbcdn.net\/images\/emoji.php\/v9\/t65\/1\/16\/1f6b9.png\" alt=\"\ud83d\udeb9\"> S\u00e9bastien CHEDRU<\/p>\n\n\n\n<p>200m bipalmes : 6\u00e8me europ\u00e9en<\/p>\n\n\n\n<p>400m bipalmes : 3\u00e8me europ\u00e9en <img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" height=\"16\" width=\"16\" alt=\"\ud83e\udd49\" src=\"https:\/\/static.xx.fbcdn.net\/images\/emoji.php\/v9\/t96\/1\/16\/1f949.png\"><\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<p>Bravo \u00e0 tous ! <img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" height=\"16\" width=\"16\" src=\"https:\/\/static.xx.fbcdn.net\/images\/emoji.php\/v9\/tf9\/1\/16\/1f44f_1f3fb.png\" alt=\"\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\"><\/p>\n\n\n<div class=\"wp-block-image is-style-default\">\n<figure class=\"aligncenter size-large\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" width=\"1024\" height=\"768\" src=\"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/360109928_602558508530591_7701551428778246343_n-1024x768.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-12472\" srcset=\"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/360109928_602558508530591_7701551428778246343_n-1024x768.jpg 1024w, https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/360109928_602558508530591_7701551428778246343_n-300x225.jpg 300w, https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/360109928_602558508530591_7701551428778246343_n-768x576.jpg 768w, https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/360109928_602558508530591_7701551428778246343_n-1536x1152.jpg 1536w, https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/360109928_602558508530591_7701551428778246343_n.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure><\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Les nageurs du Cercle Paul Bert de Nage avec Palmes, Ana\u00efs Verger et S\u00e9bastien licenci\u00e9s \u00e9taient du 17 au 23 juillet 2023 au Championnat d\u2019Europe S\u00e9niors \u00e0 G\u00f6d\u00f6ll\u00f6 en Hongrie pour repr\u00e9senter la France ! Accompagn\u00e9s de leur entra\u00eeneur, Hugues Brilhault, ils ont su repr\u00e9senter la France et le Cercle Paul Bert au niveau international [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":5,"featured_media":12473,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[4,11],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12469"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/5"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=12469"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12469\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":12474,"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12469\/revisions\/12474"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/12473"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=12469"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=12469"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=12469"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}