{"id":12680,"date":"2023-10-16T16:09:19","date_gmt":"2023-10-16T14:09:19","guid":{"rendered":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/?p=12680"},"modified":"2023-10-16T16:42:36","modified_gmt":"2023-10-16T14:42:36","slug":"vacances-dautomne-a-ginguene","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/vacances-dautomne-a-ginguene\/","title":{"rendered":"Vacances d&rsquo;Automne \u00e0 Ginguen\u00e9"},"content":{"rendered":"\n<p>Une nouvelle saison commence et vos enfants vont voyager \u00e0 travers les anneaux Olympiques tout au long de l\u2019ann\u00e9e<strong>.<\/strong> Pour cette premi\u00e8re p\u00e9riode de vacances la culture du continent am\u00e9ricain va \u00eatre \u00e0 l\u2019honneur.<\/p>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-file\"><a id=\"wp-block-file--media-c18eb8fc-25fd-42ed-9844-49c4afb5f57e\" href=\"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/Plaquette-automne-2023.jpg\">5-10 ans : Tarifs-automne-2023<\/a><a href=\"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/Plaquette-automne-2023.jpg\" class=\"wp-block-file__button wp-element-button\" download aria-describedby=\"wp-block-file--media-c18eb8fc-25fd-42ed-9844-49c4afb5f57e\">T\u00e9l\u00e9charger<\/a><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-file\"><a id=\"wp-block-file--media-956716fc-8a90-49e3-92e9-34906569003f\" href=\"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/Page-ouistitis-automne-2023.jpg\">5-6 ans ; Programme-ouistitis-automne-2023<\/a><a href=\"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/Page-ouistitis-automne-2023.jpg\" class=\"wp-block-file__button wp-element-button\" download aria-describedby=\"wp-block-file--media-956716fc-8a90-49e3-92e9-34906569003f\">T\u00e9l\u00e9charger<\/a><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-file\"><a id=\"wp-block-file--media-3a697348-26b0-4174-b4a3-8f7e9f26b932\" href=\"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/Page-guepards-automne-2023.jpg\">7-10 ans : Programme-guepards-automne-2023<\/a><a href=\"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/Page-guepards-automne-2023.jpg\" class=\"wp-block-file__button wp-element-button\" download aria-describedby=\"wp-block-file--media-3a697348-26b0-4174-b4a3-8f7e9f26b932\">T\u00e9l\u00e9charger<\/a><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-file\"><a id=\"wp-block-file--media-21fcccf5-905b-4ccc-8dbd-66c37b21a220\" href=\"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/Plaquette-Multi-automne-2023.png\">11-13 ans : Tarifs-automne-2023<\/a><a href=\"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/Plaquette-Multi-automne-2023.png\" class=\"wp-block-file__button wp-element-button\" download aria-describedby=\"wp-block-file--media-21fcccf5-905b-4ccc-8dbd-66c37b21a220\">T\u00e9l\u00e9charger<\/a><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-file\"><a id=\"wp-block-file--media-b16aafd8-60ba-45ac-b3bf-c424b3cbad06\" href=\"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/Programme-Multi-automne-2023.jpg\">10-13 ans : Programme-automne-2023<\/a><a href=\"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/Programme-Multi-automne-2023.jpg\" class=\"wp-block-file__button wp-element-button\" download aria-describedby=\"wp-block-file--media-b16aafd8-60ba-45ac-b3bf-c424b3cbad06\">T\u00e9l\u00e9charger<\/a><\/div>\n\n\n\n<p><strong>Date limite des inscriptions\u00a0:<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p><strong>Le mercredi 18 octobre pour la semaine 1<\/strong><br><strong>Le mercredi 25 octobre pour la semaine 2<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>Pour tout renseignement compl\u00e9mentaire, n\u2019h\u00e9sitez pas \u00e0 laisser un commentaire lors de votre inscription en ligne ou \u00e0 contacter Gu\u00e9na\u00eblle :\u00a0<a href=\"mailto:guenaelle.garnier@cerclepaulbert.asso.fr\">guenaelle.garnier@cerclepaulbert.asso.fr<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Une nouvelle saison commence et vos enfants vont voyager \u00e0 travers les anneaux Olympiques tout au long de l\u2019ann\u00e9e. Pour cette premi\u00e8re p\u00e9riode de vacances la culture du continent am\u00e9ricain va \u00eatre \u00e0 l\u2019honneur. Date limite des inscriptions\u00a0: Le mercredi 18 octobre pour la semaine 1Le mercredi 25 octobre pour la semaine 2 Pour tout [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":9,"featured_media":12683,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[4,14,7],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12680"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/9"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=12680"}],"version-history":[{"count":4,"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12680\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":12690,"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12680\/revisions\/12690"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/12683"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=12680"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=12680"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=12680"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}