{"id":12706,"date":"2023-10-27T10:54:49","date_gmt":"2023-10-27T08:54:49","guid":{"rendered":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/?p=12706"},"modified":"2023-10-27T10:54:49","modified_gmt":"2023-10-27T08:54:49","slug":"tdc-stage-theatre-dobjets-25-26-11","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/tdc-stage-theatre-dobjets-25-26-11\/","title":{"rendered":"TDC &#8211; Stage th\u00e9\u00e2tre d&rsquo;objets &#8211; 25-26\/11"},"content":{"rendered":"\n<p>2 jours \/ enfants \u00e0 partir de 8 ans et quelques adultes \/ en lien avec la cr\u00e9ation De l\u2019or au bout des doigts<\/p>\n\n\n\n<p>Gr\u00e2ce \u00e0 diff\u00e9rents jeux et exercices th\u00e9\u00e2traux nous nous amuserons \u00e0 cr\u00e9er des histoires \u00e0 partir de partenaires hors du commun : cartes postales, cartes routi\u00e8res, marteau, ciseaux, verres \u00e0 pied, bobines de fil, cailloux, bois, m\u00e9taux,\u2026<\/p>\n\n\n\n<p>\ud83d\udce2 Le samedi 25 et dimanche 26 novembre de 10h \u00e0 16h au Th\u00e9\u00e2tre du Cercle, 30bis rue de Paris Rennes<\/p>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-buttons is-layout-flex\">\n<div class=\"wp-block-button\"><a class=\"wp-block-button__link wp-element-button\" href=\"https:\/\/theatreducercle.com\/agenda\/agenda\/stage-theatre-dobjets-enfants-a-partir-de-8-ans-fanny-bouffort\/\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">En savoir plus<\/a><\/div>\n<\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>2 jours \/ enfants \u00e0 partir de 8 ans et quelques adultes \/ en lien avec la cr\u00e9ation De l\u2019or au bout des doigts Gr\u00e2ce \u00e0 diff\u00e9rents jeux et exercices th\u00e9\u00e2traux nous nous amuserons \u00e0 cr\u00e9er des histoires \u00e0 partir de partenaires hors du commun : cartes postales, cartes routi\u00e8res, marteau, ciseaux, verres \u00e0 pied, [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":20,"featured_media":12707,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[4,6,8],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12706"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/20"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=12706"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12706\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":12708,"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12706\/revisions\/12708"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/12707"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=12706"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=12706"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=12706"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}