{"id":12783,"date":"2023-12-12T15:56:49","date_gmt":"2023-12-12T14:56:49","guid":{"rendered":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/?p=12783"},"modified":"2023-12-22T11:20:19","modified_gmt":"2023-12-22T10:20:19","slug":"12783-2","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/12783-2\/","title":{"rendered":"Programme Vacances No\u00ebl CPB Cleunay"},"content":{"rendered":"\n<div class=\"wp-block-buttons is-layout-flex\">\n<div class=\"wp-block-button\"><a class=\"wp-block-button__link wp-element-button\" href=\"http:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/Programme-vacances-Noel-1.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">Programme vacances de No\u00ebl Cleunay<\/a><\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-buttons is-layout-flex\">\n<div class=\"wp-block-button\"><a class=\"wp-block-button__link wp-element-button\" href=\"https:\/\/forms.zohopublic.eu\/cerclepaulbertcleunay\/form\/InscriptionALSH611ansdesvacancesdumardi2janvier202\/formperma\/MRdlgM1G5Xxn-GpvuzM9PatAqkWMwQBEHy_vqbPVIlg\">Lien vers l&rsquo;inscription<\/a><\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<p>Le Cercle Paul Bert Cleunay est ferm\u00e9 du 23 d\u00e9cembre au 1er Janvier inclus. <\/p>\n\n\n\n<p>On se retrouve d\u00e8s le 2 janvier.<\/p>\n\n\n\n<p>Toute l&rsquo;\u00e9quipe vous souhaites de tr\u00e8s belles f\u00eates de fin d&rsquo;ann\u00e9e.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Le Cercle Paul Bert Cleunay est ferm\u00e9 du 23 d\u00e9cembre au 1er Janvier inclus. On se retrouve d\u00e8s le 2 janvier. Toute l&rsquo;\u00e9quipe vous souhaites de tr\u00e8s belles f\u00eates de fin d&rsquo;ann\u00e9e.<\/p>\n","protected":false},"author":7,"featured_media":6792,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[4,6,12,7],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12783"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/7"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=12783"}],"version-history":[{"count":6,"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12783\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":12837,"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12783\/revisions\/12837"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/6792"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=12783"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=12783"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=12783"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}