{"id":12826,"date":"2023-12-21T14:49:35","date_gmt":"2023-12-21T13:49:35","guid":{"rendered":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/?p=12826"},"modified":"2023-12-21T14:49:35","modified_gmt":"2023-12-21T13:49:35","slug":"cpb-nord-ouest-spectacle-chez-boby-et-jipy","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/cpb-nord-ouest-spectacle-chez-boby-et-jipy\/","title":{"rendered":"CPB Nord-Ouest \/ Spectacle \u00ab\u00a0Chez Boby et Jipy\u00a0\u00bb"},"content":{"rendered":"\n<p>Pour bien commencer l&rsquo;ann\u00e9e 2024, retrouvez-nous le vendredi 19 janvier pour notre premi\u00e8re soir\u00e9e de l&rsquo;ann\u00e9e. \u00ab\u00a0Chez Boby et Jipy\u00a0\u00bb, concert reprenant les textes de Boby Lapointe et Jean-Pierre Verheggen. <br>A partir de 20h30 &#8211; Tarif : 8\u20ac<\/p>\n\n\n<div class=\"wp-block-image\">\n<figure class=\"aligncenter size-large is-resized\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" src=\"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/Affiche-Chez-Bobby-et-Jipy-724x1024.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-12827\" width=\"574\" height=\"811\" srcset=\"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/Affiche-Chez-Bobby-et-Jipy-724x1024.jpg 724w, https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/Affiche-Chez-Bobby-et-Jipy-212x300.jpg 212w, https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/Affiche-Chez-Bobby-et-Jipy-768x1086.jpg 768w, https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/Affiche-Chez-Bobby-et-Jipy-1086x1536.jpg 1086w, https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/Affiche-Chez-Bobby-et-Jipy-1448x2048.jpg 1448w, https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/Affiche-Chez-Bobby-et-Jipy-scaled.jpg 1810w\" sizes=\"(max-width: 574px) 100vw, 574px\" \/><\/figure><\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Pour bien commencer l&rsquo;ann\u00e9e 2024, retrouvez-nous le vendredi 19 janvier pour notre premi\u00e8re soir\u00e9e de l&rsquo;ann\u00e9e. \u00ab\u00a0Chez Boby et Jipy\u00a0\u00bb, concert reprenant les textes de Boby Lapointe et Jean-Pierre Verheggen. A partir de 20h30 &#8211; Tarif : 8\u20ac<\/p>\n","protected":false},"author":11,"featured_media":12828,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[4,6,16,7],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12826"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/11"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=12826"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12826\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":12829,"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12826\/revisions\/12829"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/12828"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=12826"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=12826"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=12826"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}