{"id":12860,"date":"2024-01-04T10:53:04","date_gmt":"2024-01-04T09:53:04","guid":{"rendered":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/?p=12860"},"modified":"2024-01-04T10:56:12","modified_gmt":"2024-01-04T09:56:12","slug":"les-rendez-vous-de-janvier-du-theatre-du-cercle","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/les-rendez-vous-de-janvier-du-theatre-du-cercle\/","title":{"rendered":"Les rendez-vous de janvier du Th\u00e9\u00e2tre du Cercle"},"content":{"rendered":"\n<h2 class=\"wp-block-heading\">La nuit de la lecture &#8211; 12 janvier \u00e0 19h<\/h2>\n\n\n\n<p>Comme on peut faire feu de tout bois, faisons th\u00e9\u00e2tre de tout texte ! Nos deux propositions m\u00ealent textes non th\u00e9\u00e2traux et musique live afin de cr\u00e9er un objet hybride \u00e0 mi-chemin entre le concert et le spectacle. \u00c0 l\u2019occasion de la\u00a0<a href=\"https:\/\/www.nuitsdelalecture.fr\/\">Nuit de la Lecture<\/a>, venez d\u00e9couvrir les deux repr\u00e9sentations \u00e0 la suite.<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><strong>D\u2019AMOUR ET D\u2019EAU FRA\u00ceCHE<\/strong>\u00a0c\u2019est la br\u00fblure de l\u2019amour incandescent, le terrible enfer des ruptures mais c\u2019est aussi le lieu du questionnement de notre d\u00e9sir pour l\u2019autre et de notre incompl\u00e9tude.<\/p>\n\n\n\n<p><strong>DE RUINES ET DE RAGE<\/strong>\u00a0c\u2019est la r\u00e9volte, le contre-courant, des braises sur lesquelles on souffle, un amas de pens\u00e9es qui ne veulent pas nous laisser coi face \u00e0 la parole m\u00e9diatique, c\u2019est un mouvement amorc\u00e9.<\/p>\n\n\n\n<p><strong>Miam !<\/strong>\u00a0Une collation est pr\u00e9par\u00e9e par\u00a0<a href=\"https:\/\/www.lesclandestines35.fr\/\">Les Clandestines<\/a>\u00a0entre les deux spectacles<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p>Dur\u00e9e : 2\u00d750 min (entracte 45min avec collation sur place)<\/p>\n\n\n\n<p><strong>R\u00e9servation<\/strong> : 18 \u20ac tarif plein \/ 15 \u20ac adh\u00e9rents Cercle Paul Bert \/ 13 \u20ac carte Sortir!<\/p>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-buttons is-layout-flex\">\n<div class=\"wp-block-button\"><a class=\"wp-block-button__link wp-element-button\" href=\"https:\/\/www.helloasso.com\/associations\/theatre-du-cercle-rennes\/evenements\/d-amour-et-d-eau-fraiche-de-ruines-et-de-rage-a-corps-rompus\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">R\u00e9servez mes places<\/a><\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<div style=\"height:100px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\">Tricots &#8211; 26 janvier \u00e0 20h<\/h2>\n\n\n\n<p>Th\u00e9\u00e2tre d\u2019objets et de mati\u00e8re, le spectacle \u00e9volue dans l\u2019univers de la laine et du c\u00e2ble \u00e9lectrique, on d\u00e9roule le fil de l\u2019histoire d\u2019Iris, une femme qui parvient \u00e0 cet \u00e2ge charni\u00e8re de la moiti\u00e9 d\u2019une vie. Il sera question de transmission, de construction d\u2019adulte, de grandir, de vieillir, de perdre ses illusions\u2026 Et puis il va s\u2019agir aussi d\u2019amour. L\u2019amour apporte-t-il la s\u00e9r\u00e9nit\u00e9 ? La s\u00e9r\u00e9nit\u00e9 est-elle une illusion? Abord\u00e9e \u00e0 la mani\u00e8re d\u2019un conte moderne et cruel, l\u2019histoire se d\u00e9roule comme un parcours initiatique. Une femme \u00e0 l\u2019aube de la vieillesse tente de renouer avec sa tradition familiale, en apprenant le tricot.<\/p>\n\n\n\n<p>Seulement voil\u00e0, elle ne sait pas tricoter, et ressurgissent ses souvenirs qui grattent. Son enfance au milieu des moutons, et puis\u2026 G\u00e9rard: la premi\u00e8re fois qu\u2019elle rencontre le loup. Son d\u00e9part \u00e0 la ville, o\u00f9 elle fait la connaissance de Ra\u00f9l, prince charmant de banlieue 100% synth\u00e9tique.<\/p>\n\n\n\n<p><strong>R\u00e9servation<\/strong> : Tarifs 12 \u20ac \/ 10\u20ac r\u00e9duit \/ 6\u20ac Sortir! \/ Inclus dans la TdCarte<\/p>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-buttons is-layout-flex\">\n<div class=\"wp-block-button\"><a class=\"wp-block-button__link wp-element-button\" href=\"https:\/\/www.helloasso.com\/associations\/theatre-du-cercle-rennes\/evenements\/tricots-marjorie-bleriot-cie-des-gens-comme-tout-le-monde\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">R\u00e9servez mes places<\/a><\/div>\n<\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>La nuit de la lecture &#8211; 12 janvier \u00e0 19h Comme on peut faire feu de tout bois, faisons th\u00e9\u00e2tre de tout texte ! Nos deux propositions m\u00ealent textes non th\u00e9\u00e2traux et musique live afin de cr\u00e9er un objet hybride \u00e0 mi-chemin entre le concert et le spectacle. \u00c0 l\u2019occasion de la\u00a0Nuit de la Lecture, [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":20,"featured_media":12846,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[4,6,8],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12860"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/20"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=12860"}],"version-history":[{"count":5,"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12860\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":12865,"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12860\/revisions\/12865"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/12846"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=12860"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=12860"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=12860"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}