{"id":12879,"date":"2024-01-17T14:03:18","date_gmt":"2024-01-17T13:03:18","guid":{"rendered":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/?p=12879"},"modified":"2024-01-17T14:03:18","modified_gmt":"2024-01-17T13:03:18","slug":"cpb-nord-ouest-soiree-jeunesse","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/cpb-nord-ouest-soiree-jeunesse\/","title":{"rendered":"CPB Nord-Ouest \/ Soir\u00e9e Jeunesse"},"content":{"rendered":"\n<p>L&rsquo;accueil jeunesse organise une soir\u00e9e raclette, vendredi 19 janvier. Inscription \u00e0 l&rsquo;accueil ou aupr\u00e8s des animateurs !<\/p>\n\n\n<div class=\"wp-block-image\">\n<figure class=\"aligncenter size-large is-resized\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" src=\"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Le-Noroit_page-0001-724x1024.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-12880\" width=\"608\" height=\"860\" \/><\/figure><\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>L&rsquo;accueil jeunesse organise une soir\u00e9e raclette, vendredi 19 janvier. Inscription \u00e0 l&rsquo;accueil ou aupr\u00e8s des animateurs !<\/p>\n","protected":false},"author":11,"featured_media":12880,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[4,6,16],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12879"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/11"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=12879"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12879\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":12881,"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12879\/revisions\/12881"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/12880"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=12879"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=12879"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=12879"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}