{"id":12899,"date":"2024-01-19T16:28:56","date_gmt":"2024-01-19T15:28:56","guid":{"rendered":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/?p=12899"},"modified":"2024-01-19T16:28:56","modified_gmt":"2024-01-19T15:28:56","slug":"assemblee-generale-a-ginguene-2","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/assemblee-generale-a-ginguene-2\/","title":{"rendered":"Assembl\u00e9e G\u00e9n\u00e9rale \u00e0 Ginguen\u00e9"},"content":{"rendered":"\n<p>Chers amis Cerclistes&nbsp;: Adh\u00e9rents, b\u00e9n\u00e9voles, parents et salari\u00e9s<\/p>\n\n\n\n<p>Les membres \u00e9lus du Comit\u00e9 de la Section Ginguen\u00e9 sont heureux de vous inviter \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e G\u00e9n\u00e9rale du CPB Ginguen\u00e9, le <strong>jeudi 1 f\u00e9vrier \u00e0 19h30<\/strong>\u00a0au foyer de Ginguen\u00e9.<\/p>\n\n\n\n<p>Ce moment privil\u00e9gi\u00e9 sera l\u2019occasion de faire un bilan sur la saison derni\u00e8re en abordant,<\/p>\n\n\n\n<ul>\n<li>le bilan des activit\u00e9s rattach\u00e9es et propos\u00e9es au CPB Ginguen\u00e9<\/li>\n\n\n\n<li>le bilan financier<\/li>\n\n\n\n<li>Les \u00e9lections de nouveaux b\u00e9n\u00e9voles (chaque adh\u00e9rent de la section peut se pr\u00e9senter au comit\u00e9 de section)<\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<p>et les perspectives et enjeux de l\u2019association.<\/p>\n\n\n\n<p>La soir\u00e9e se terminera par un moment convivial<\/p>\n\n\n\n<p>Venez nombreux\u2026.\ud83d\ude01<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Chers amis Cerclistes&nbsp;: Adh\u00e9rents, b\u00e9n\u00e9voles, parents et salari\u00e9s Les membres \u00e9lus du Comit\u00e9 de la Section Ginguen\u00e9 sont heureux de vous inviter \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e G\u00e9n\u00e9rale du CPB Ginguen\u00e9, le jeudi 1 f\u00e9vrier \u00e0 19h30\u00a0au foyer de Ginguen\u00e9. Ce moment privil\u00e9gi\u00e9 sera l\u2019occasion de faire un bilan sur la saison derni\u00e8re en abordant, et les perspectives [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":9,"featured_media":12900,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[4,14],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12899"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/9"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=12899"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12899\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":12901,"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12899\/revisions\/12901"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/12900"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=12899"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=12899"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=12899"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}