{"id":12915,"date":"2024-01-24T16:25:17","date_gmt":"2024-01-24T15:25:17","guid":{"rendered":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/?p=12915"},"modified":"2024-01-24T16:25:17","modified_gmt":"2024-01-24T15:25:17","slug":"inscription-formation-baby-sitting-2","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/inscription-formation-baby-sitting-2\/","title":{"rendered":"Inscription Formation Baby-sitting"},"content":{"rendered":"\n<h2 class=\"wp-block-heading\">Tu as entre 15 et 25 ans et souhaite travailler aupr\u00e8s des enfants ?&nbsp;<strong>Le Cercle Paul Bert te propose 4 jours de formation pour devenir un.e baby-sitter hors-paire !<\/strong><\/h2>\n\n\n\n<p><strong>Du 27 f\u00e9vrier au 1er mars 2024, rejoins-nous pour 4 jours de formation aupr\u00e8s de professionnels afin d\u2019acqu\u00e9rir toutes les connaissances n\u00e9cessaires et relatives \u00e0 l\u2019enfance.<\/strong><\/p>\n\n\n\n<h4 class=\"wp-block-heading\">Objectifs de la formation<\/h4>\n\n\n\n<ol>\n<li><strong>Acqu\u00e9rir les connaissances relatives \u00e0 l\u2019enfance aupr\u00e8s de professionnels<\/strong>&nbsp;: motricit\u00e9, d\u00e9veloppement, \u00e9panouissement de l\u2019enfant\u2026 Mais aussi des activit\u00e9s \u00e0 proposer et une sensibilisation aux risques d\u2019accidents domestiques.<\/li>\n\n\n\n<li><strong>Comprendre les droits et devoirs du Baby Sitter<\/strong><\/li>\n\n\n\n<li><strong>R\u00e9aliser b\u00e9n\u00e9volement 12h de garde collective<\/strong>&nbsp;au sein du CPB : \u00e9v\u00e9nements\/spectacles\u2026<\/li>\n\n\n\n<li><strong>Obtention du PSC1<\/strong>&nbsp;: un certificat de Pr\u00e9vention et Secours Civique de niveau 1 !<\/li>\n<\/ol>\n\n\n\n<h4 class=\"wp-block-heading\">Conditions<\/h4>\n\n\n\n<p>\u25cb Avoir&nbsp;<strong>15 ans minimum<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>\u25cb\u00a0<strong>Envoyer son CV et sa fiche candidature<\/strong>\u00a0\u00e0 l\u2019adresse suivante : erwan.gibon@cerclepaulbert.asso.fr<\/p>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-buttons is-layout-flex\">\n<div class=\"wp-block-button\"><a class=\"wp-block-button__link wp-element-button\" href=\"http:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Fiche-candidature-baby-sitter2024.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">Cliquez ici pour candidater<\/a><\/div>\n<\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Tu as entre 15 et 25 ans et souhaite travailler aupr\u00e8s des enfants ?&nbsp;Le Cercle Paul Bert te propose 4 jours de formation pour devenir un.e baby-sitter hors-paire ! Du 27 f\u00e9vrier au 1er mars 2024, rejoins-nous pour 4 jours de formation aupr\u00e8s de professionnels afin d\u2019acqu\u00e9rir toutes les connaissances n\u00e9cessaires et relatives \u00e0 l\u2019enfance. [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":24,"featured_media":12917,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[4,6,9,10,11,8,12,13,14,15,16,17,18,7],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12915"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/24"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=12915"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12915\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":12918,"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12915\/revisions\/12918"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/12917"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=12915"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=12915"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=12915"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}