{"id":12910,"date":"2024-01-23T18:20:04","date_gmt":"2024-01-23T17:20:04","guid":{"rendered":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/?p=12910"},"modified":"2024-01-23T18:20:04","modified_gmt":"2024-01-23T17:20:04","slug":"stage-multimedia-a-ginguene-2","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/stage-multimedia-a-ginguene-2\/","title":{"rendered":"Stage Multim\u00e9dia \u00e0 Ginguen\u00e9"},"content":{"rendered":"\n<p><strong>Vacances d&rsquo;hiver <\/strong>: du 27 au 29 f\u00e9vrier 2024 de 14h \u00e0 17h pour les 11-15 ans<\/p>\n\n\n\n<p>Conception d&rsquo;un jeu vid\u00e9o avec le logiciel \u00ab\u00a0Rpg in a box\u00a0\u00bb : de l&rsquo;animation des personnages \u00e0 la cr\u00e9ation de la carte et du syst\u00e8me de dialogues\/qu\u00eates\/combats, tout pour faire un rpg ! <\/p>\n\n\n\n<p>Inscriptions jusqu&rsquo;au 22 f\u00e9vrier (6 places) <\/p>\n\n\n\n<ul>\n<li>par mail aupr\u00e8s d&rsquo;Eric : <a href=\"mailto:epn@cerclepaulbert.asso.fr\">epn@cerclepaulbert.asso.fr<\/a><\/li>\n\n\n\n<li>par t\u00e9l\u00e9phone au 02 99 65 48 09<\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<p>TARIF ADH\u00c9RENT : 30\u20ac <br>(+ adh\u00e9sion : 28\u20ac)<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Vacances d&rsquo;hiver : du 27 au 29 f\u00e9vrier 2024 de 14h \u00e0 17h pour les 11-15 ans Conception d&rsquo;un jeu vid\u00e9o avec le logiciel \u00ab\u00a0Rpg in a box\u00a0\u00bb : de l&rsquo;animation des personnages \u00e0 la cr\u00e9ation de la carte et du syst\u00e8me de dialogues\/qu\u00eates\/combats, tout pour faire un rpg ! Inscriptions jusqu&rsquo;au 22 f\u00e9vrier (6 [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":9,"featured_media":12911,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[4,14,19,7],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12910"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/9"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=12910"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12910\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":12913,"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12910\/revisions\/12913"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/12911"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=12910"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=12910"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=12910"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}