{"id":12921,"date":"2024-01-25T17:28:16","date_gmt":"2024-01-25T16:28:16","guid":{"rendered":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/?p=12921"},"modified":"2024-01-25T17:31:01","modified_gmt":"2024-01-25T16:31:01","slug":"stage-escalade-11-17-ans-vacances-hiver-2024","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/stage-escalade-11-17-ans-vacances-hiver-2024\/","title":{"rendered":"Stages escalade &#8211; Vacances Hiver 2024"},"content":{"rendered":"\n<p>Cours organis\u00e9\u00b7e par le CPB Rennes escalade &#8211; Stages de d\u00e9couverte de l&rsquo;escalade \u00e0 destination des 7-10 ans ou des 11-17 ans sur trois matin\u00e9es chacun pour d\u00e9couvrir et apprendre les diff\u00e9rents technique de s\u00e9curit\u00e9 et de d\u00e9placement sur corde et en bloc.<\/p>\n\n\n\n<p>Liens d&rsquo;inscriptions :<br><\/p>\n\n\n\n<p><a href=\"https:\/\/www.helloasso.com\/associations\/cpb-rennes-escalade\/adhesions\/stages-11-17-ans-vac-d-hivers-24\">https:\/\/www.helloasso.com\/associations\/cpb-rennes-escalade\/adhesions\/stages-11-17-ans-vac-d-hivers-24<\/a><br><\/p>\n\n\n\n<p><a href=\"https:\/\/www.helloasso.com\/associations\/cpb-rennes-escalade\/adhesions\/stages-7-10-ans-vac-d-hivers-24\">https:\/\/www.helloasso.com\/associations\/cpb-rennes-escalade\/adhesions\/stages-7-10-ans-vac-d-hivers-24<\/a><\/p>\n\n\n\n<p><br><\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" width=\"724\" height=\"1024\" src=\"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Affiche-CPB-escalade-stages-vacances-dhivers-724x1024.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-12922\" srcset=\"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Affiche-CPB-escalade-stages-vacances-dhivers-724x1024.png 724w, https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Affiche-CPB-escalade-stages-vacances-dhivers-212x300.png 212w, https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Affiche-CPB-escalade-stages-vacances-dhivers-768x1086.png 768w, https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Affiche-CPB-escalade-stages-vacances-dhivers-1086x1536.png 1086w, https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Affiche-CPB-escalade-stages-vacances-dhivers.png 1414w\" sizes=\"(max-width: 724px) 100vw, 724px\" \/><\/figure>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Cours organis\u00e9\u00b7e par le CPB Rennes escalade &#8211; Stages de d\u00e9couverte de l&rsquo;escalade \u00e0 destination des 7-10 ans ou des 11-17 ans sur trois matin\u00e9es chacun pour d\u00e9couvrir et apprendre les diff\u00e9rents technique de s\u00e9curit\u00e9 et de d\u00e9placement sur corde et en bloc. Liens d&rsquo;inscriptions : https:\/\/www.helloasso.com\/associations\/cpb-rennes-escalade\/adhesions\/stages-11-17-ans-vac-d-hivers-24 https:\/\/www.helloasso.com\/associations\/cpb-rennes-escalade\/adhesions\/stages-7-10-ans-vac-d-hivers-24<\/p>\n","protected":false},"author":8,"featured_media":12923,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[4,6,13,19,7],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12921"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/8"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=12921"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12921\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":12926,"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12921\/revisions\/12926"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/12923"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=12921"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=12921"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=12921"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}