{"id":12937,"date":"2024-01-29T14:12:11","date_gmt":"2024-01-29T13:12:11","guid":{"rendered":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/?p=12937"},"modified":"2024-01-29T14:12:11","modified_gmt":"2024-01-29T13:12:11","slug":"foulees-castelnodaises-23-fevrier","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/foulees-castelnodaises-23-fevrier\/","title":{"rendered":"Foul\u00e9es Castelnodaises &#8211; 23 f\u00e9vrier"},"content":{"rendered":"\n<p>Les foul\u00e9es Castelnodaises se lanceront une nouvelle fois depuis l\u2019Espace Louis Texier \u00e0 Noyal-Chatillon sur Seiche le dimanche matin 25 f\u00e9vrier 2024 et pour leur 41\u00e8me \u00e9dition !<\/p>\n\n\n\n<p><br>Organis\u00e9es comme l\u2019an dernier par la section Athl\u00e9tisme du Cercle Paul Bert, l\u2019esprit reste le m\u00eame, \u00e0 savoir des courses ouvertes \u00e0 tous, aux comp\u00e9titeurs comme aux coureurs du dimanche, avec un objectif : prendre du plaisir en famille et entre copains.<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p>Le programme de la matin\u00e9e est le suivant :&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>&#8211; 9h : une course nature de 15km&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>&#8211; 10h45 : un 10km sur route (<strong><em>nouveau parcours !<\/em><\/strong>) \u00e0 faire en duo (relais de 2 fois 5km) ou en solo<\/p>\n\n\n\n<p>&#8211; 12h : course jeune (\u00e9cole d&rsquo;athl\u00e9tisme et poussins) &#8211; 860 m<\/p>\n\n\n\n<p>&#8211; 12h15 : course jeune (benjamins et minimes) &#8211; 2 780 m<\/p>\n\n\n\n<p>L&rsquo;ensemble des courses adultes feront l&rsquo;objet d&rsquo;un chronom\u00e9trage \u00e9lectronique et des lots &amp; ravitaillement seront offerts \u00e0 l&rsquo;ensemble des coureurs.<\/p>\n\n\n\n<p>Vous trouverez plus d&rsquo;informations sur les pages\u00a0<a rel=\"noreferrer noopener\" href=\"https:\/\/instagram.com\/foulees.castelnodaises?igshid=MzMyNGUyNmU2YQ==\" target=\"_blank\">Instagram @foulees.castelodaises\u00a0<\/a>et\u00a0<a rel=\"noreferrer noopener\" href=\"https:\/\/www.facebook.com\/profile.php?id=100088206442907\" target=\"_blank\">Facebook\u00a0<\/a>de l&rsquo;\u00e9v\u00e8nement, pensez \u00e0 nous suivre !<\/p>\n\n\n\n<p><br>Vous pouvez vous inscrire sur l&rsquo;\u00e9v\u00e8nement Klikego :\u00a0<a rel=\"noreferrer noopener\" href=\"https:\/\/www.klikego.com\/inscription\/foulees-castelnodaises-2024\/course-a-pied-running\/1440994663512-7\" target=\"_blank\">>> S&rsquo;inscrire &lt;&lt;<\/a><\/p>\n\n\n\n<p><br>Si vous souhaitez participer \u00e0 l&rsquo;organisation de l&rsquo;\u00e9v\u00e8nement, vous pouvez nous contacter sur l&rsquo;adresse mail du CPB Athl\u00e9tisme :\u00a0<a href=\"mailto:cpb.athletisme@gmail.com\">cpb.athletisme@gmail.com<\/a>\u00a0Retenez bien la date du 25 f\u00e9vrier !<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Les foul\u00e9es Castelnodaises se lanceront une nouvelle fois depuis l\u2019Espace Louis Texier \u00e0 Noyal-Chatillon sur Seiche le dimanche matin 25 f\u00e9vrier 2024 et pour leur 41\u00e8me \u00e9dition ! Organis\u00e9es comme l\u2019an dernier par la section Athl\u00e9tisme du Cercle Paul Bert, l\u2019esprit reste le m\u00eame, \u00e0 savoir des courses ouvertes \u00e0 tous, aux comp\u00e9titeurs comme aux [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":20,"featured_media":12938,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[4,6],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12937"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/20"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=12937"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12937\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":12939,"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12937\/revisions\/12939"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/12938"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=12937"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=12937"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=12937"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}