{"id":13034,"date":"2024-02-13T15:04:56","date_gmt":"2024-02-13T14:04:56","guid":{"rendered":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/?p=13034"},"modified":"2024-02-20T11:44:18","modified_gmt":"2024-02-20T10:44:18","slug":"vacances-dhiver-a-ginguene-4","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/vacances-dhiver-a-ginguene-4\/","title":{"rendered":"Vacances d&rsquo;Hiver \u00e0 Ginguen\u00e9"},"content":{"rendered":"\n<p>Le Centre de Loisirs sera ouvert du 26 f\u00e9vrier au 8 mars 2024.<\/p>\n\n\n\n<p>Nous poursuivons notre voyage dans les anneaux olympiques et allons d\u00e9couvrir le continent Africain \u00e0 travers sa culture, sa cuisine et ses jeux.<\/p>\n\n\n\n<p>Inscriptions du 12 au 21 f\u00e9vrier pour la 1\u00e8re semaine et du 12 au 28 f\u00e9vrier pour la 2\u00e8me semaine des vacances : <a href=\"https:\/\/forms.office.com\/Pages\/ResponsePage.aspx?id=Ok287NHLB0O7bspTs3CytGbRKeW6KaFCoaSw3HtV8d9UOTlLUVM4NFU2RlhVOU1JU1RYS0ZRSks5SS4u\">en ligne<\/a><\/p>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-file\"><a id=\"wp-block-file--media-dd4f3c53-fb23-4a12-b85f-efaec9dfedc4\" href=\"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Plaquette-hiver-2024.pdf\">Programme-hiver 2024_5-10 ans<\/a><a href=\"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Plaquette-hiver-2024.pdf\" class=\"wp-block-file__button wp-element-button\" download aria-describedby=\"wp-block-file--media-dd4f3c53-fb23-4a12-b85f-efaec9dfedc4\">T\u00e9l\u00e9charger<\/a><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-file\"><a id=\"wp-block-file--media-91ade8ec-f8d8-4570-8634-ceca3dad22f7\" href=\"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Plaquette-Grizzlys-hiver-2024.pdf\">Programme-hiver 2024_11-13 ans<\/a><a href=\"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Plaquette-Grizzlys-hiver-2024.pdf\" class=\"wp-block-file__button wp-element-button\" download aria-describedby=\"wp-block-file--media-91ade8ec-f8d8-4570-8634-ceca3dad22f7\">T\u00e9l\u00e9charger<\/a><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-file\"><a id=\"wp-block-file--media-e59a3826-3841-4727-a25c-332b9457bfa1\" href=\"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Dossier-dinscription-2023-2024.pdf\">Dossier-dinscription-2023-2024<\/a><a href=\"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Dossier-dinscription-2023-2024.pdf\" class=\"wp-block-file__button wp-element-button\" download aria-describedby=\"wp-block-file--media-e59a3826-3841-4727-a25c-332b9457bfa1\">T\u00e9l\u00e9charger<\/a><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Le Centre de Loisirs sera ouvert du 26 f\u00e9vrier au 8 mars 2024. Nous poursuivons notre voyage dans les anneaux olympiques et allons d\u00e9couvrir le continent Africain \u00e0 travers sa culture, sa cuisine et ses jeux. Inscriptions du 12 au 21 f\u00e9vrier pour la 1\u00e8re semaine et du 12 au 28 f\u00e9vrier pour la 2\u00e8me [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":9,"featured_media":12683,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[4,14,7],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13034"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/9"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=13034"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13034\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":13065,"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13034\/revisions\/13065"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/12683"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=13034"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=13034"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=13034"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}