{"id":13101,"date":"2024-02-26T09:14:20","date_gmt":"2024-02-26T08:14:20","guid":{"rendered":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/?p=13101"},"modified":"2024-02-26T09:14:20","modified_gmt":"2024-02-26T08:14:20","slug":"quartiers-en-scene-les-20-ans","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/quartiers-en-scene-les-20-ans\/","title":{"rendered":"Quartiers en Sc\u00e8ne &#8211; les 20 ans !"},"content":{"rendered":"\n<p><strong>Le festival Quartiers en Sc\u00e8ne est de retour du 15 au 29 mars 2024\u00a0!<\/strong>\u00a0Cette nouvelle \u00e9dition marque les 20 ans du festival puisqu&rsquo;il a \u00e9t\u00e9 cr\u00e9\u00e9 en 2004. Pour l\u2019occasion,\u00a0le comit\u00e9 d&rsquo;animation a souhait\u00e9 faire appel \u00e0 des compagnies et spectacles marquants des 20 derni\u00e8res ann\u00e9es ! <\/p>\n\n\n\n<p>Le spectacle sous toutes ses formes !\u00a0<strong>Danse, musique, cirque, th\u00e9\u00e2tre, humour, improvisation\u00a0ou encore improvisation : une riche palette de propositions \u00ab tout public \u00bb pour se divertir, d\u00e9couvrir ou s\u2019initier au spectacle vivant.<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>D\u00e9couvrez la programmation et&nbsp;<strong>r\u00e9servez d\u00e8s maintenant votre place sur notre billetterie en ligne<\/strong>.<\/p>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-buttons is-layout-flex\">\n<div class=\"wp-block-button\"><a class=\"wp-block-button__link wp-element-button\" href=\"https:\/\/quartiers-en-scene.fr\/programmation\/\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">D\u00e9couvrez la programmation<\/a><\/div>\n<\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Le festival Quartiers en Sc\u00e8ne est de retour du 15 au 29 mars 2024\u00a0!\u00a0Cette nouvelle \u00e9dition marque les 20 ans du festival puisqu&rsquo;il a \u00e9t\u00e9 cr\u00e9\u00e9 en 2004. Pour l\u2019occasion,\u00a0le comit\u00e9 d&rsquo;animation a souhait\u00e9 faire appel \u00e0 des compagnies et spectacles marquants des 20 derni\u00e8res ann\u00e9es ! Le spectacle sous toutes ses formes !\u00a0Danse, musique, [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":20,"featured_media":13102,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[4,6,9,10,11,8,12,13,14,15,16,17,18],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13101"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/20"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=13101"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13101\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":13103,"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13101\/revisions\/13103"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/13102"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=13101"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=13101"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=13101"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}