{"id":13117,"date":"2024-02-29T14:25:27","date_gmt":"2024-02-29T13:25:27","guid":{"rendered":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/?p=13117"},"modified":"2024-02-29T14:25:27","modified_gmt":"2024-02-29T13:25:27","slug":"jo-2024-rencontrez-lucie-decosse-et-jean-galfione-au-siege-de-ouest-france-a-rennes","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/jo-2024-rencontrez-lucie-decosse-et-jean-galfione-au-siege-de-ouest-france-a-rennes\/","title":{"rendered":"JO 2024. Rencontrez Lucie D\u00e9cosse et Jean Galfione au si\u00e8ge de Ouest-France \u00e0 Rennes"},"content":{"rendered":"\n<p>Le mardi 12 mars prochain, apr\u00e8s le nageur Alain Bernard venu le 26 janvier, deux nouveaux champions olympiques seront au si\u00e8ge de Ouest-France : Jean Galfione (sacr\u00e9 au saut \u00e0 la perche en 1996 \u00e0 Atlanta) et Lucie Decosse (sacr\u00e9e en judo en 2012 \u00e0 Londres). Tentez votre chance pour venir les rencontrer !<\/p>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-buttons is-layout-flex\">\n<div class=\"wp-block-button\"><a class=\"wp-block-button__link wp-element-button\" href=\"https:\/\/www.ouest-france.fr\/jeux-olympiques\/jo-2024-venez-rencontrer-lucie-decosse-et-jean-galfione-au-siege-de-ouest-france-a-rennes-52e0fa52-cf47-11ee-ae65-ae2b32b20025\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">Je participe !<\/a><\/div>\n<\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Le mardi 12 mars prochain, apr\u00e8s le nageur Alain Bernard venu le 26 janvier, deux nouveaux champions olympiques seront au si\u00e8ge de Ouest-France : Jean Galfione (sacr\u00e9 au saut \u00e0 la perche en 1996 \u00e0 Atlanta) et Lucie Decosse (sacr\u00e9e en judo en 2012 \u00e0 Londres). Tentez votre chance pour venir les rencontrer !<\/p>\n","protected":false},"author":20,"featured_media":13118,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[4],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13117"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/20"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=13117"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13117\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":13119,"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13117\/revisions\/13119"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/13118"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=13117"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=13117"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=13117"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}