{"id":9794,"date":"2022-10-06T11:00:40","date_gmt":"2022-10-06T09:00:40","guid":{"rendered":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/?p=9794"},"modified":"2022-10-06T14:35:23","modified_gmt":"2022-10-06T12:35:23","slug":"cpb-cleunay-vacances-automne","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/cpb-cleunay-vacances-automne\/","title":{"rendered":"CPB Cleunay vacances automne 2022"},"content":{"rendered":"\n<p>Nous accueillons vos enfants, du lundi 24 octobre au vendredi 4 novembre.<\/p>\n\n\n\n<p>Inscription obligatoire (fiche de renseignements + attestation CAF pour le QF + attestation assurance + copie vaccins) ainsi que le r\u00e8glement des vacances.<\/p>\n\n\n\n<p>Permanences d\u2019inscription :<\/p>\n\n\n\n<p>Mercredi 12 octobre et 19 octobre : 18h \u00e0 19h30<\/p>\n\n\n\n<p>L\u2019inscription des enfants est \u00e0 la journ\u00e9e.<br>Remboursement accept\u00e9 uniquement sur justificatif (certificat m\u00e9dical\u2026<\/p>\n\n\n\n<p>Lien pour inscription enfance \u00e0 partir du 10\/10\/22  <a href=\"https:\/\/forms.office.com\/Pages\/ResponsePage.aspx?id=Ok287NHLB0O7bspTs3CytCjDYKJQBzVDvInpuLAhXJpUODI0QjFZWlMzTzM2TVdDSVhOOUNHRTA0Ri4u\">Vacances enfance 6-11 ans automne 2022<\/a><\/p>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-file\"><a href=\"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/Programme-enfance-vacances-automne-2022.pdf\">Programme-enfance-vacances-automne-2022<\/a><a href=\"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/Programme-enfance-vacances-automne-2022.pdf\" class=\"wp-block-file__button\" download>T\u00e9l\u00e9charger<\/a><\/div>\n\n\n\n<p>Lien pour inscription jeunesse : 11-16 ans <a href=\"https:\/\/forms.office.com\/Pages\/ResponsePage.aspx?id=Ok287NHLB0O7bspTs3CytCjDYKJQBzVDvInpuLAhXJpUNllPRUpNQU1UNkdLWUtTNFlNWEtNRkNaSy4u\">vacances ados jeunesses 11-16 ans automne 2022.<\/a><\/p>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-file\"><a href=\"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/Prog-vac-automne-ados-11-16-ans-2022.pdf\">Programme vacances automne-ados-11-16-ans-2022<\/a><a href=\"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/Prog-vac-automne-ados-11-16-ans-2022.pdf\" class=\"wp-block-file__button\" download>T\u00e9l\u00e9charger<\/a><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Nous accueillons vos enfants, du lundi 24 octobre au vendredi 4 novembre. Inscription obligatoire (fiche de renseignements + attestation CAF pour le QF + attestation assurance + copie vaccins) ainsi que le r\u00e8glement des vacances. Permanences d\u2019inscription : Mercredi 12 octobre et 19 octobre : 18h \u00e0 19h30 L\u2019inscription des enfants est \u00e0 la journ\u00e9e.Remboursement [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":7,"featured_media":6425,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[4,6,12,7],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9794"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/7"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=9794"}],"version-history":[{"count":5,"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9794\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":9809,"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9794\/revisions\/9809"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/6425"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=9794"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=9794"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=9794"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}