{"id":12341,"date":"2023-07-10T16:28:09","date_gmt":"2023-07-10T14:28:09","guid":{"rendered":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/?page_id=12341"},"modified":"2024-02-23T16:11:32","modified_gmt":"2024-02-23T15:11:32","slug":"conseil-dadministration","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/conseil-dadministration\/","title":{"rendered":"Conseil d&rsquo;administration"},"content":{"rendered":"\n<div class=\"wp-block-columns is-layout-flex wp-container-4\">\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow\">\n<p><strong>Repr\u00e9sentants des sections<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>Blosne &#8211; St\u00e9phanie Auffray<\/p>\n\n\n\n<p>Br\u00e9quigny &#8211; Jean Marc Drouin<\/p>\n\n\n\n<p>Centre &#8211; Guy Le Bouter<\/p>\n\n\n\n<p>Cleunay &#8211; Louis Serot<\/p>\n\n\n\n<p>Gayeulles &#8211; Lydie Deroche<\/p>\n\n\n\n<p>Ginguen\u00e9 &#8211; Yannick Vaugeois<\/p>\n\n\n\n<p>Longs-Champs &#8211; Fr\u00e9d\u00e9rique Humbert<\/p>\n\n\n\n<p>Nord Ouest &#8211; Patrick Labbe<\/p>\n\n\n\n<p>Rapatel &#8211; Pol Peresse<\/p>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow\">\n<p><strong>Coll\u00e8ge sport comp\u00e9tition<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>Erwan Galesne<\/p>\n\n\n\n<p>Guy Lefevre<\/p>\n\n\n\n<p>Gwen Rubeillon<\/p>\n\n\n\n<p>Pascal Lesourd<\/p>\n\n\n\n<p>R\u00e9mi Bourgin<\/p>\n\n\n\n<p>Romuald Durand<\/p>\n\n\n\n<p><strong>Repr\u00e9sentants des salari\u00e9s<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>Micha\u00ebl Lollia<\/p>\n\n\n\n<p>Claude Le Quellenec<\/p>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow\">\n<p><strong>Coll\u00e8ge sport loisir<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>Sylvie Yviquel<\/p>\n\n\n\n<p>Nicolas Bideau<\/p>\n\n\n\n<p><strong>Coll\u00e8ge socioculturel<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>Michel Lastique<\/p>\n\n\n\n<p>Nelly Desilles<\/p>\n\n\n\n<p>Marc F\u00e9drix<\/p>\n\n\n\n<p><strong>Repr\u00e9sentants Ligue de l&rsquo;enseignement<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>Annie Olier<\/p>\n\n\n\n<p>Gilles Suignard<\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<h1 class=\"wp-block-heading\">Bureau g\u00e9n\u00e9ral<\/h1>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-columns is-layout-flex wp-container-7\">\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow\">\n<p>Pr\u00e9sident g\u00e9n\u00e9ral &#8211; Erwan Galesne<\/p>\n\n\n\n<p>Vice pr\u00e9sident sport &#8211; Romuald Durand<\/p>\n\n\n\n<p>Vice pr\u00e9sident socioculturel &#8211; Michel Lastique<\/p>\n\n\n\n<p>Vice pr\u00e9sidente socio\u00e9ducatif &#8211; Lydie Deroche<\/p>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow\">\n<p>Tr\u00e9sori\u00e8re &#8211; Nelly Desilles<\/p>\n\n\n\n<p>Secr\u00e9taire g\u00e9n\u00e9rale &#8211; R\u00e9mi Bourgin<\/p>\n\n\n\n<p>Invit\u00e9s et membres du CA &#8211; Pol Peresse et Nicolas Bideau<\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Repr\u00e9sentants des sections Blosne &#8211; St\u00e9phanie Auffray Br\u00e9quigny &#8211; Jean Marc Drouin Centre &#8211; Guy Le Bouter Cleunay &#8211; Louis Serot Gayeulles &#8211; Lydie Deroche Ginguen\u00e9 &#8211; Yannick Vaugeois Longs-Champs &#8211; Fr\u00e9d\u00e9rique Humbert Nord Ouest &#8211; Patrick Labbe Rapatel &#8211; Pol Peresse Coll\u00e8ge sport comp\u00e9tition Erwan Galesne Guy Lefevre Gwen Rubeillon Pascal Lesourd R\u00e9mi Bourgin [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":20,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/12341"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/20"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=12341"}],"version-history":[{"count":13,"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/12341\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":13100,"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/12341\/revisions\/13100"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=12341"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}