{"id":27,"date":"2018-07-05T13:49:15","date_gmt":"2018-07-05T11:49:15","guid":{"rendered":"http:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/?page_id=27"},"modified":"2023-07-10T16:37:32","modified_gmt":"2023-07-10T14:37:32","slug":"lhistorique","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/lhistorique\/","title":{"rendered":"L&rsquo;historique"},"content":{"rendered":"\n<figure class=\"wp-block-gallery has-nested-images columns-default is-cropped wp-block-gallery-1 is-layout-flex\">\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" width=\"1024\" height=\"97\" data-id=\"4619\"  src=\"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2019\/11\/Gabarit-Paul-Bert-Warhol-3-1024x97.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-4619\" srcset=\"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2019\/11\/Gabarit-Paul-Bert-Warhol-3-1024x97.jpg 1024w, https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2019\/11\/Gabarit-Paul-Bert-Warhol-3-300x29.jpg 300w, https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2019\/11\/Gabarit-Paul-Bert-Warhol-3-768x73.jpg 768w, https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2019\/11\/Gabarit-Paul-Bert-Warhol-3-1536x146.jpg 1536w, https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2019\/11\/Gabarit-Paul-Bert-Warhol-3.jpg 2000w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure>\n<\/figure>\n\n\n<div id=\"bloc\">\n<p><strong>1884\u00a0<\/strong> &#8211;\u00a0 Cr\u00e9ation de la \u00ab Soci\u00e9t\u00e9 des Anciens El\u00e8ves de la Halle aux Toiles \u00bb situ\u00e9e place de la R\u00e9publique.<\/p>\n<p><strong>1885<\/strong>\u00a0 &#8211;\u00a0 Transformation en \u00ab Soci\u00e9t\u00e9 des Anciens El\u00e8ves des Ecoles publiques de Rennes \u00bb.<\/p>\n<p><strong>1890\u00a0<\/strong> &#8211;\u00a0 La Soci\u00e9t\u00e9 assume la gestion de la \u00ab Caisse des Ecoles \u00bb, organisme charg\u00e9 de venir en aide aux enfants n\u00e9cessiteux des \u00e9coles publiques. Cr\u00e9ation d\u2019un patronage destin\u00e9 \u00e0 jouer un r\u00f4le \u00e9ducatif aupr\u00e8s des jeunes.<\/p>\n<p><strong>1907\u00a0<\/strong> &#8211;\u00a0 Le si\u00e8ge social est transf\u00e9r\u00e9 rue Hoche (actuellement Conservatoire) et la Soci\u00e9t\u00e9 prend un grand \u00e9lan sous l\u2019impulsion du Pr\u00e9sident Louis Postel.<\/p>\n<p><strong>1908<\/strong>\u00a0 &#8211;\u00a0 Le nombre d\u2019adh\u00e9rents atteint 631. Les activit\u00e9s s\u2019\u00e9tendent : musique, gym, th\u00e9\u00e2tre, cin\u00e9matographie.<\/p>\n<p><strong>1909\u00a0<\/strong> &#8211;\u00a0 La Soci\u00e9t\u00e9 s\u2019\u00e9largit par la cr\u00e9ation d\u2019un patronage qui prend le nom de Paul Bert, sous l\u2019impulsion du Maire de Rennes, M. Jean Janvier.<\/p>\n<p><strong>1910<\/strong>\u00a0 &#8211;\u00a0 La Soci\u00e9t\u00e9 des Anciens El\u00e8ves et le patronage occupent leur nouveau si\u00e8ge, 30 bis rue de Paris, et entretiennent des relations privil\u00e9gi\u00e9es avec la municipalit\u00e9 r\u00e9publicaine.<\/p>\n<p><strong>1913 <\/strong>\u00a0 &#8211;\u00a0 Grande f\u00eate rue de Paris en pr\u00e9sence du Ministre de la Guerre.<br \/>Cr\u00e9ation d\u2019un nouveau groupe gymnastique f\u00e9minine.<\/p>\n<p><strong>14 -18<\/strong>\u00a0 &#8211;\u00a0 Les locaux sont transform\u00e9s en h\u00f4pital militaire.<\/p>\n<p><strong>1920<\/strong>\u00a0 &#8211;\u00a0 Les activit\u00e9s ont repris : gym, tir, th\u00e9\u00e2tre, musique, biblioth\u00e8que, football et f\u00eates.<\/p>\n<p><strong>1922<\/strong>\u00a0 &#8211;\u00a0 D\u00e9c\u00e8s du Pr\u00e9sident Louis Postel. Le Maire, Jean Janvier, lui rend hommage, souligne la belle devise du Cercle Paul Bert \u00abpar l\u2019Ecole La\u00efque, pour la Patrie, pour la R\u00e9publique\u00bb. Il affirme que le Cercle doit r\u00e9unir tous ceux qui appartiennent \u00e0 la grande famille r\u00e9publicaine.<br \/>Fran\u00e7ois Bizette devient Pr\u00e9sident.<\/p>\n<p><strong>1925\u00a0<\/strong> &#8211;\u00a0 Premi\u00e8re F\u00eate de la Jeunesse anim\u00e9e par le Commandant Edouard Bougouin.<br \/>Mise en place d\u2019activit\u00e9s le jeudi et pendant les vacances, avec fr\u00e9quentation de la piscine inaugur\u00e9e en 1924.<\/p>\n<p><strong>1932\u00a0<\/strong>\u00a0 &#8211;\u00a0 \u00a0Le CPB est reconnu d\u2019utilit\u00e9 publique.<\/p>\n<p><strong>1936<\/strong>\u00a0 &#8211;\u00a0 Mise en place d\u2019une antenne \u00e0 l\u2019\u00e9cole Vanneau &#8211; Papu (Nord-Ouest).<\/p>\n<p><strong>1940 &#8211; 44<\/strong>\u00a0 &#8211;\u00a0 La plupart des locaux sont occup\u00e9s par des groupes mobiles de r\u00e9serve (GMR) et les archives disparaissent.<br \/>Le repr\u00e9sentant du gouvernement de Vichy intime sans succ\u00e8s l\u2019ordre au Pr\u00e9sident du Cercle, Louis Volclair, de renoncer \u00e0 sa devise qui fait r\u00e9f\u00e9rence \u00e0 la r\u00e9publique.<\/p>\n<p><strong>1948<\/strong>\u00a0 &#8211;\u00a0 Ren\u00e9 Postel, fils de Louis Postel, est Pr\u00e9sident. Le Cercle a une implantation dans chacun des quatre cantons de la ville.<\/p>\n<p><strong>1951<\/strong>\u00a0 &#8211;\u00a0 Pr\u00e9sidence de Th\u00e9ophile Martin.<\/p>\n<p><strong>1952\u00a0<\/strong> &#8211;\u00a0 Pr\u00e9sidence de Maxime Portier.<\/p>\n<p><strong>1955<\/strong>\u00a0 &#8211;\u00a0 D\u00e9c\u00e8s du Commandant Bougouin. F\u00e9lix Masson devient moniteur g\u00e9n\u00e9ral de la F\u00eate de la Jeunesse.<\/p>\n<p><strong>1956<\/strong>\u00a0 &#8211;\u00a0 Pr\u00e9sidence d\u2019Albert Bazin.<\/p>\n<p><strong>1963<\/strong>\u00a0 &#8211;\u00a0 Le Cercle compte 2100 membres actifs et 1500 membres honoraires.<\/p>\n<p><strong>1965<\/strong>\u00a0 &#8211;\u00a0 Le Cercle transforme ses statuts, restructure son organisation et se fixe de nouveaux objectifs : donner \u00e0 l\u2019association la dimension nouvelle de la cit\u00e9 en portant ses activit\u00e9s dans tous les quartiers. Pr\u00e9sidence G\u00e9n\u00e9rale de Ren\u00e9 Rolland et d\u00e9signation de Pr\u00e9sidents dans les sections du CPB.<\/p>\n<p><strong>1966-71<\/strong>\u00a0 &#8211;\u00a0 Les sections cantonales existantes prennent leurs d\u00e9nominations d\u00e9finitives : Gayeulles (NE), Rapatel (SE), Ginguen\u00e9 (SO) et Nord-Ouest, tandis que les activit\u00e9s d\u00e9pendant de l\u2019ancien Comit\u00e9 Directeur sont confi\u00e9es \u00e0 la nouvelle section Centre. De nouvelles sections vont na\u00eetre \u00e0 la p\u00e9riph\u00e9rie : Binquenais (1966), Cleunay (1966), Villejean (1967), Landrel (1971).<\/p>\n<p><strong>1984<\/strong>\u00a0 &#8211;\u00a0 Centenaire de la cr\u00e9ation de l\u2019association (grandes manifestations pour f\u00eater l&rsquo;\u00e9v\u00e9nement).<\/p>\n<p><strong>1985<\/strong>\u00a0 &#8211;\u00a0 Cr\u00e9ation de la section Longs Champs (24 juillet).<\/p>\n<p><strong>1989<\/strong>\u00a0 &#8211;\u00a0 Cr\u00e9ation de la section Br\u00e9quigny (13 janvier).<\/p>\n<p><strong>1996<\/strong>\u00a0 &#8211;\u00a0 Pr\u00e9sidence de Josette Bl\u00e9as.<\/p>\n<p><strong>1998 &#8211; 2009\u00a0 <\/strong>&#8211;\u00a0 Pr\u00e9sidence de Ren\u00e9 Barrat.<\/p>\n<\/div>\n\n\n<p><strong>2010<\/strong> &#8211; <strong>juillet 2020<\/strong>  &#8211;  Pr\u00e9sidence d&rsquo;Isabelle Daniel.<\/p>\n\n\n\n<p>Le Cercle compte 12.300 adh\u00e9rents. Fid\u00e8le \u00e0 ses engagements, il continue \u00e0 \u0153uvrer pour l\u2019\u00e9cole publique. Les accueils de loisirs accueillent 1500 enfants et adolescents apr\u00e8s l\u2019\u00e9cole et pendant les vacances scolaires. Le secteur jeunesse se d\u00e9veloppe. Plus d&rsquo;une centaine activit\u00e9s sont propos\u00e9es aux adh\u00e9rents (sport, loisir, culture). En sport, le principe fondamental cimente toujours l\u2019unit\u00e9 : le plus strict amateurisme pour tous, quel que soit le niveau de la comp\u00e9tition.<br><\/p>\n\n\n\n<p>En 2009, le Cercle a f\u00eat\u00e9 le centenaire de l&rsquo;appellation \u00ab\u00a0Cercle Paul Bert\u00a0\u00bb salle Colette Besson.<\/p>\n\n\n\n<p>Th\u00e9matique : la f\u00eate des b\u00e9n\u00e9voles, invit\u00e9s d&rsquo;une soir\u00e9e de gala des sports gymniques et de combat du CPB pour leur repr\u00e9sentation tr\u00e8s \u00ab\u00a0visuelle\u00a0\u00bb. Pr\u00e8s de 1000 spectateurs ont assist\u00e9 \u00e0 la soir\u00e9e.<\/p>\n\n\n\n<p>Gilbert Nicolas \u00e9dite \u00e0 cette occasion son livre : \u00ab\u00a0Le Cercle Paul Bert de Rennes : 1909-2009 : Ecole, La\u00efcit\u00e9, R\u00e9publique\u00a0\u00bb aux Editions Apog\u00e9e.<\/p>\n\n\n\n<p>En 2012, Fanny Bouvet repr\u00e9sente le Cercle aux J.O. de Londres au plongeon 3 m\u00e8tres&#8230;<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><strong>2020<\/strong> &#8211; <strong>Aujourd&rsquo;hui<\/strong>  &#8211;  Erwan Galesne succ\u00e8de au d\u00e9part d&rsquo;Isabelle Daniel. Le CPB compte 13 000 adh\u00e9rents pour la saison 2022 &#8211; 2023. <\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>1884\u00a0 &#8211;\u00a0 Cr\u00e9ation de la \u00ab Soci\u00e9t\u00e9 des Anciens El\u00e8ves de la Halle aux Toiles \u00bb situ\u00e9e place de la R\u00e9publique. 1885\u00a0 &#8211;\u00a0 Transformation en \u00ab Soci\u00e9t\u00e9 des Anciens El\u00e8ves des Ecoles publiques de Rennes \u00bb. 1890\u00a0 &#8211;\u00a0 La Soci\u00e9t\u00e9 assume la gestion de la \u00ab Caisse des Ecoles \u00bb, organisme charg\u00e9 de venir en [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/27"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=27"}],"version-history":[{"count":19,"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/27\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":12349,"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/27\/revisions\/12349"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=27"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}