{"id":655,"date":"2019-07-23T08:58:52","date_gmt":"2019-07-23T06:58:52","guid":{"rendered":"http:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/?page_id=655"},"modified":"2023-12-11T14:24:56","modified_gmt":"2023-12-11T13:24:56","slug":"cpb-blosne-pole-landrel","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/cpb-blosne-pole-landrel\/","title":{"rendered":"CPB Blosne P\u00f4le Landrel"},"content":{"rendered":"\n<div class=\"wp-block-columns is-layout-flex wp-container-3\">\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow\">\n<p><iframe loading=\"lazy\" style=\"border: 0;\" src=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d1332.536637035963!2d-1.6564831457393598!3d48.08952828874376!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x480edfa196632803%3A0x2bc9a248b21e4f26!2sCercle+Paul+Bert+Blosne+Landrel!5e0!3m2!1sfr!2sfr!4v1563865340805!5m2!1sfr!2sfr\" width=\"600\" height=\"450\" frameborder=\"0\" allowfullscreen=\"allowfullscreen\"><\/iframe><\/p>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow\">\n<p>10, chemin du Landrel &#8211; BP 70425 &#8211; 35204 Rennes cedex 2<br>T\u00e9l\u00e9phone \/ Fax : 02 99 32 32 10<br>E-mail : <a rel=\"noreferrer noopener\" href=\"mailto:landrel@cerclepaulbert.asso.fr\" target=\"_blank\">landrel@cerclepaulbert.asso.fr<\/a><\/p>\n\n\n\n<p>Directeur de section : St\u00e9phane LE FAOU<\/p>\n\n\n\n<p><strong>Horaires du secr\u00e9tariat :<\/strong><br>Lundi, mercredi et vendredi : 14h &#8211; 18h<br>Mardi : 14h &#8211; 17h<\/p>\n\n\n\n<p><strong>Acc\u00e8s par les transports en commun :<\/strong><br>M\u00e9tro : station Blosne<br>Bus : n\u00b08 arr\u00eat Pologne et n\u00b033 arr\u00eat Blosne<\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>10, chemin du Landrel &#8211; BP 70425 &#8211; 35204 Rennes cedex 2T\u00e9l\u00e9phone \/ Fax : 02 99 32 32 10E-mail : landrel@cerclepaulbert.asso.fr Directeur de section : St\u00e9phane LE FAOU Horaires du secr\u00e9tariat :Lundi, mercredi et vendredi : 14h &#8211; 18hMardi : 14h &#8211; 17h Acc\u00e8s par les transports en commun :M\u00e9tro : station BlosneBus : [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/655"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=655"}],"version-history":[{"count":16,"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/655\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":12767,"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/655\/revisions\/12767"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=655"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}