{"id":662,"date":"2019-07-23T09:08:11","date_gmt":"2019-07-23T07:08:11","guid":{"rendered":"http:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/?page_id=662"},"modified":"2023-08-28T15:35:15","modified_gmt":"2023-08-28T13:35:15","slug":"cpb-blosne-pole-savary","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/cpb-blosne-pole-savary\/","title":{"rendered":"CPB Blosne P\u00f4le Savary"},"content":{"rendered":"\n<div class=\"wp-block-columns is-layout-flex wp-container-3\">\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow\">\n<p><iframe loading=\"lazy\" style=\"border: 0;\" src=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d2665.2038642384196!2d-1.6715159842102636!3d48.08700826266032!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x480edf967ba5d91f%3A0x657edcf6f351925a!2sCercle+Paul+Bert+Blosne+Savary!5e0!3m2!1sfr!2sfr!4v1563865971606!5m2!1sfr!2sfr\" width=\"600\" height=\"450\" frameborder=\"0\" allowfullscreen=\"allowfullscreen\"><\/iframe><\/p>\n<p><\/p>\n<p><strong>&nbsp;<\/strong><\/p>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow\">\n<p>Cercle Paul Bert Blosne &#8211; P\u00f4le Savary &#8211; B\u00e2timent E<\/p>\n\n\n\n<p>4 rue d&rsquo;Andorre -35200 RENNES<br>T\u00e9l\u00e9phone : 02 99 51 14 16<br>E-mail : <a href=\"mailto:savary@cerclepaulbert.asso.fr\" data-type=\"mailto\" data-id=\"mailto:savary@cerclepaulbert.asso.fr\">savary@cerclepaulbert.asso.fr<\/a><\/p>\n\n\n\n<p>Directeur de section : St\u00e9phane LE FAOU<\/p>\n\n\n\n<p><strong>Horaires du secr\u00e9tariat :<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>Lundi : FERM\u00c9<\/p>\n\n\n\n<p>Mardi : 14h \u2013 18h30<\/p>\n\n\n\n<p>Mercredi : 9h30 \u2013 12h \/ 14h \u2013 18h30<\/p>\n\n\n\n<p>Jeudi : 14h \u2013 18h30<\/p>\n\n\n\n<p>Vendredi : 10h \u2013 12h \/ 14h \u2013 17h30<\/p>\n\n\n\n<p><strong>Acc\u00e8s par les transports en commun :<\/strong><br>M\u00e9tro : Italie<\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>&nbsp; Cercle Paul Bert Blosne &#8211; P\u00f4le Savary &#8211; B\u00e2timent E 4 rue d&rsquo;Andorre -35200 RENNEST\u00e9l\u00e9phone : 02 99 51 14 16E-mail : savary@cerclepaulbert.asso.fr Directeur de section : St\u00e9phane LE FAOU Horaires du secr\u00e9tariat : Lundi : FERM\u00c9 Mardi : 14h \u2013 18h30 Mercredi : 9h30 \u2013 12h \/ 14h \u2013 18h30 Jeudi : 14h [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/662"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=662"}],"version-history":[{"count":12,"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/662\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":12522,"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/662\/revisions\/12522"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=662"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}