{"id":666,"date":"2019-07-23T09:08:25","date_gmt":"2019-07-23T07:08:25","guid":{"rendered":"http:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/?page_id=666"},"modified":"2023-09-22T10:25:01","modified_gmt":"2023-09-22T08:25:01","slug":"cpb-centre","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/cpb-centre\/","title":{"rendered":"CPB Centre"},"content":{"rendered":"\n<div class=\"wp-block-columns is-layout-flex wp-container-3\">\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow\">\n<p><iframe loading=\"lazy\" style=\"border: 0;\" src=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d1331.9588508901263!2d-1.6684206458457846!3d48.111823278784414!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x480ede4c2f94ad85%3A0x157ca8035f0ff2d4!2sCercle+Paul+Bert!5e0!3m2!1sfr!2sfr!4v1563866189092!5m2!1sfr!2sfr\" width=\"600\" height=\"450\" frameborder=\"0\" allowfullscreen=\"allowfullscreen\"><\/iframe><\/p>\n<p><\/p>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow\">\n<p>30 bis, Rue de Paris BP 60401 &#8211; 35704 Rennes Cedex 7<br>T\u00e9l\u00e9phone : 02 99 27 02 46<br>E-mail du secr\u00e9tariat : <a rel=\"noreferrer noopener\" href=\"mailto:centre@cerclepaulbert.asso.fr\" target=\"_blank\">centre@cerclepaulbert.asso.fr<\/a><br>Directeur de section : Jean-Yves FAUVEL<\/p>\n\n\n\n<p><strong>Horaires du secr\u00e9tariat :<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>Lundi : 13h30 &#8211; 17h30<br>Mardi : 09h30 &#8211; 12h30 et 13h30 &#8211; 17h30<br>Mercredi : 09h &#8211; 12h30 et 13h30 &#8211; 18h<br>Jeudi : 13h30 &#8211; 17h30<br>Vendredi : 09h30 &#8211; 12h30 et 14h &#8211; 17h<\/p>\n\n\n\n<p><strong>Acc\u00e8s<\/strong> <strong>:<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>En voiture par la Rue Paul Bert et la Rue Fran\u00e7ois Bizette (acc\u00e8s parking CPB)<br>Transports en commun : Bus n\u00b0 C4, n\u00b0 6 arr\u00eat Paul Bert et n\u00b0 3 arr\u00eat Chateaudun<\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>30 bis, Rue de Paris BP 60401 &#8211; 35704 Rennes Cedex 7T\u00e9l\u00e9phone : 02 99 27 02 46E-mail du secr\u00e9tariat : centre@cerclepaulbert.asso.frDirecteur de section : Jean-Yves FAUVEL Horaires du secr\u00e9tariat : Lundi : 13h30 &#8211; 17h30Mardi : 09h30 &#8211; 12h30 et 13h30 &#8211; 17h30Mercredi : 09h &#8211; 12h30 et 13h30 &#8211; 18hJeudi : 13h30 &#8211; [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/666"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=666"}],"version-history":[{"count":18,"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/666\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":12587,"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/666\/revisions\/12587"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=666"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}