{"id":668,"date":"2019-07-23T09:08:33","date_gmt":"2019-07-23T07:08:33","guid":{"rendered":"http:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/?page_id=668"},"modified":"2024-02-07T14:23:06","modified_gmt":"2024-02-07T13:23:06","slug":"cpb-cleunay","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/cpb-cleunay\/","title":{"rendered":"CPB Cleunay"},"content":{"rendered":"\n<div class=\"wp-block-columns is-layout-flex wp-container-3\">\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow\">\n<p><iframe loading=\"lazy\" style=\"border: 0;\" src=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d1884.1629163361786!2d-1.7063867615061745!3d48.098491501829365!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x480ee07abf11a31b%3A0xb2ba09b1a510c5e8!2sCercle+Paul+Bert+Cleunay!5e0!3m2!1sfr!2sfr!4v1563866318286!5m2!1sfr!2sfr\" width=\"600\" height=\"450\" frameborder=\"0\" allowfullscreen=\"allowfullscreen\"><\/iframe><\/p>\n<p><\/p>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow\">\n<p>2, boulevard de la Gu\u00e9rinais &#8211; 35000 Rennes<br>T\u00e9l : 02 99 67 23 36<br>E-mail : <a href=\"mailto:cleunay@cerclepaulbert.asso.fr\">cleunay@cerclepaulbert.asso.fr<\/a><\/p>\n\n\n\n<p>Directeur de section : Michael LOLLIA<\/p>\n\n\n\n<p><strong>Horaires du secr\u00e9tariat :<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p>Lundi 9h-12h30\/13h30-16h30<br>Mardi 9h-12h30\/13h30-18h30<br>Mercredi 8h30-12h30\/13h30-18h30<br>Vendredi 8h30-12h30<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><strong>Acc\u00e8s par les transports en commun :<\/strong><br>Bus : n\u00b09 arr\u00eat Gu\u00e9rinais ; N\u00b06 arr\u00eat Jules Maniez<\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>2, boulevard de la Gu\u00e9rinais &#8211; 35000 RennesT\u00e9l : 02 99 67 23 36E-mail : cleunay@cerclepaulbert.asso.fr Directeur de section : Michael LOLLIA Horaires du secr\u00e9tariat : Lundi 9h-12h30\/13h30-16h30Mardi 9h-12h30\/13h30-18h30Mercredi 8h30-12h30\/13h30-18h30Vendredi 8h30-12h30 Acc\u00e8s par les transports en commun :Bus : n\u00b09 arr\u00eat Gu\u00e9rinais ; N\u00b06 arr\u00eat Jules Maniez<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/668"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=668"}],"version-history":[{"count":11,"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/668\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":12990,"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/668\/revisions\/12990"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=668"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}