{"id":670,"date":"2019-07-23T09:08:40","date_gmt":"2019-07-23T07:08:40","guid":{"rendered":"http:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/?page_id=670"},"modified":"2023-10-19T16:14:34","modified_gmt":"2023-10-19T14:14:34","slug":"cpb-gayeulles","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/cpb-gayeulles\/","title":{"rendered":"CPB Gayeulles"},"content":{"rendered":"\n<div class=\"wp-block-columns is-layout-flex wp-container-3\">\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow\">\n<p><iframe loading=\"lazy\" style=\"border: 0;\" src=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d1331.439451959177!2d-1.6544257181096953!3d48.13185864667501!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x480ede8a0f98ac51%3A0x76228886647f45fa!2sLe+Cercle+Paul+Bert+GAYEULLES!5e0!3m2!1sfr!2sfr!4v1563866506028!5m2!1sfr!2sfr\" width=\"600\" height=\"450\" frameborder=\"0\" allowfullscreen=\"allowfullscreen\"><\/iframe><\/p>\n<p><\/p>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow\">\n<p>12, rue des Longs Pr\u00e9s &#8211; 35700 Rennes<br>T\u00e9l\u00e9phone : 02 99 63 19 13<br>E-mail : <a href=\"mailto:gayeulles@cerclepaulbert.asso.fr\">gayeulles@cerclepaulbert.asso.fr<\/a><\/p>\n\n\n\n<p>Directeur de section : Damien GOYAT<\/p>\n\n\n\n<p><strong>Horaires du secr\u00e9tariat :<\/strong><br>Lundi : 9h30 &#8211; 12h30 et 14h &#8211; 19h<br>Mardi : 9h30 &#8211; 12h30 et 14h &#8211; 18h<br>Mercredi : 10h &#8211; 12h30 et 14h &#8211; 17h<br>Jeudi : 9h30 &#8211; 12h30 (ferm\u00e9 au public l&rsquo;apr\u00e8s-midi)<br>Vendredi : 9h30 &#8211; 12h30 et 13h30 &#8211; 16h<\/p>\n\n\n\n<p><strong>Acc\u00e8s par les transports en commun :<\/strong><br>Bus : n\u00b03 arr\u00eat le Blizz, n\u00b09 arr\u00eat Longs pr\u00e9s<\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>12, rue des Longs Pr\u00e9s &#8211; 35700 RennesT\u00e9l\u00e9phone : 02 99 63 19 13E-mail : gayeulles@cerclepaulbert.asso.fr Directeur de section : Damien GOYAT Horaires du secr\u00e9tariat :Lundi : 9h30 &#8211; 12h30 et 14h &#8211; 19hMardi : 9h30 &#8211; 12h30 et 14h &#8211; 18hMercredi : 10h &#8211; 12h30 et 14h &#8211; 17hJeudi : 9h30 &#8211; 12h30 (ferm\u00e9 [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/670"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=670"}],"version-history":[{"count":10,"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/670\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":12697,"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/670\/revisions\/12697"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=670"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}