{"id":672,"date":"2019-07-23T09:08:48","date_gmt":"2019-07-23T07:08:48","guid":{"rendered":"http:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/?page_id=672"},"modified":"2023-08-28T15:34:35","modified_gmt":"2023-08-28T13:34:35","slug":"cpb-ginguene","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/cpb-ginguene\/","title":{"rendered":"CPB Ginguen\u00e9"},"content":{"rendered":"\n<div class=\"wp-block-columns is-layout-flex wp-container-3\">\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow\">\n<p><iframe loading=\"lazy\" style=\"border: 0;\" src=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d1120.3157744719872!2d-1.685592185623048!3d48.09914305905581!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x480edfcfde2d47c5%3A0x90c6b96c03d0d92b!2sCercle+Paul+Bert+Ginguen%C3%A9!5e0!3m2!1sfr!2sfr!4v1563866581595!5m2!1sfr!2sfr\" width=\"600\" height=\"450\" frameborder=\"0\" allowfullscreen=\"allowfullscreen\"><\/iframe><\/p>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow\">\n<p>15 rue Ginguen\u00e9 &#8211; 35000 Rennes<br>T\u00e9l\u00e9phone : 02 99 65 48 09<br>E-mail : <a href=\"mailto:ginguene@cerclepaulbert.asso.fr\">ginguene@cerclepaulbert.asso.fr<\/a><br>Site web : <a href=\"http:\/\/cpbginguene.fr\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">www.cpbginguene.fr<\/a><br><\/p>\n\n\n\n<p>Directrrice de section : Sylvie REUSSARD<\/p>\n\n\n\n<p><strong>Horaires du secr\u00e9tariat :<\/strong><br>Lundi : 14h &#8211; 18h<br>Mardi, mercredi et jeudi&nbsp; : 9h30 &#8211; 12h et 14h &#8211; 18h<br>Vendredi : 14h &#8211; 18h<\/p>\n\n\n\n<p><strong>Acc\u00e8s par les transports en commun :&nbsp;<\/strong><br>Bus : n\u00b0C5 et n\u00b0 57 arr\u00eat Foyer Rennais<\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>15 rue Ginguen\u00e9 &#8211; 35000 RennesT\u00e9l\u00e9phone : 02 99 65 48 09E-mail : ginguene@cerclepaulbert.asso.frSite web : www.cpbginguene.fr Directrrice de section : Sylvie REUSSARD Horaires du secr\u00e9tariat :Lundi : 14h &#8211; 18hMardi, mercredi et jeudi&nbsp; : 9h30 &#8211; 12h et 14h &#8211; 18hVendredi : 14h &#8211; 18h Acc\u00e8s par les transports en commun :&nbsp;Bus : n\u00b0C5 [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/672"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=672"}],"version-history":[{"count":8,"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/672\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":12520,"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/672\/revisions\/12520"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=672"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}