{"id":674,"date":"2019-07-23T09:08:54","date_gmt":"2019-07-23T07:08:54","guid":{"rendered":"http:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/?page_id=674"},"modified":"2023-09-14T16:54:39","modified_gmt":"2023-09-14T14:54:39","slug":"cpb-longs-champs","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/cpb-longs-champs\/","title":{"rendered":"CPB Longs Champs"},"content":{"rendered":"\n<div class=\"wp-block-columns is-layout-flex wp-container-3\">\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow\">\n<p><iframe loading=\"lazy\" style=\"border: 0;\" src=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d1883.097656102182!2d-1.6376072076201507!3d48.12755159043511!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x480ede94cb549d11%3A0x56c447790fb0e600!2sCercle+Paul+Bert+Longschamps!5e0!3m2!1sfr!2sfr!4v1563866686945!5m2!1sfr!2sfr\" width=\"600\" height=\"450\" frameborder=\"0\" allowfullscreen=\"allowfullscreen\"><\/iframe><\/p>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow\">\n<p>60, rue des Doyens Albert et Pierre Bouzat &#8211; 35700 Rennes<br>T\u00e9l\u00e9phone : 02 99 27 63 27<\/p>\n\n\n\n<p>Directeur de section : El\u00e9na MAUSSION<\/p>\n\n\n\n<p><strong>Horaires d&rsquo;ouverture du secr\u00e9tariat :<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>Mardi : 14h &#8211; 18h<br>Mercredi : 9h30 &#8211; 12h30 et 14h &#8211; 18h<br>Jeudi : 14h &#8211; 18h<br>Vendredi : 9h30 &#8211; 12h30 et 14h &#8211; 18h<\/p>\n\n\n\n<p><strong>Acc\u00e8s par les transports en commun :<\/strong><br>Bus : C1 arr\u00eat Bouzat<\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>60, rue des Doyens Albert et Pierre Bouzat &#8211; 35700 RennesT\u00e9l\u00e9phone : 02 99 27 63 27 Directeur de section : El\u00e9na MAUSSION Horaires d&rsquo;ouverture du secr\u00e9tariat : Mardi : 14h &#8211; 18hMercredi : 9h30 &#8211; 12h30 et 14h &#8211; 18hJeudi : 14h &#8211; 18hVendredi : 9h30 &#8211; 12h30 et 14h &#8211; 18h Acc\u00e8s par [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/674"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=674"}],"version-history":[{"count":12,"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/674\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":12572,"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/674\/revisions\/12572"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=674"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}