{"id":678,"date":"2019-07-23T09:09:06","date_gmt":"2019-07-23T07:09:06","guid":{"rendered":"http:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/?page_id=678"},"modified":"2022-08-25T15:41:55","modified_gmt":"2022-08-25T13:41:55","slug":"cpb-rapatel-poterie","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/cpb-rapatel-poterie\/","title":{"rendered":"CPB Rapatel-Poterie"},"content":{"rendered":"\n<div class=\"wp-block-columns is-layout-flex wp-container-3\">\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow\">\n<p><iframe loading=\"lazy\" style=\"border: 0;\" src=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d1884.1911146393422!2d-1.6517412579165096!3d48.097722078047646!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x480edf087a81c8d7%3A0x1b9715b1ea3b85c0!2sCercle+Paul+Bert+Rapatel!5e0!3m2!1sfr!2sfr!4v1563866886697!5m2!1sfr!2sfr\" width=\"600\" height=\"450\" frameborder=\"0\" allowfullscreen=\"allowfullscreen\"><\/iframe><\/p>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow\">\n<p>3, rue Rapatel &#8211; 35200 Rennes<br>T\u00e9l\u00e9phone : 02 99 32 33 40<br>E-mail : <a href=\"mailto:rapatel@cerclepaulbert.asso.fr\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">rapatel@cerclepaulbert.asso.fr<\/a><br><\/p>\n\n\n\n<p>Directeur de section : St\u00e9phane LE FAOU<\/p>\n\n\n\n<p><strong>Horaires du secr\u00e9tariat :<\/strong><br>Mardi : 8h30 \u2013 12h00 et 13h30 \u2013 17h30<br>Mercredi : 8h30 \u2013 12h00 et 13h30 \u2013 18h00<br>Jeudi : 8h30 \u2013 12h00 et 13h30 \u2013 18h00<br>Vendredi : 13h30 \u2013 17h30<br>Samedi : 8h30 \u2013 12h30<\/p>\n\n\n\n<p><strong>Bus :<\/strong><br>C2 arr\u00eat Calmette<br>C1 arr\u00eat Villebois Mareuil<\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>3, rue Rapatel &#8211; 35200 RennesT\u00e9l\u00e9phone : 02 99 32 33 40E-mail : rapatel@cerclepaulbert.asso.fr Directeur de section : St\u00e9phane LE FAOU Horaires du secr\u00e9tariat :Mardi : 8h30 \u2013 12h00 et 13h30 \u2013 17h30Mercredi : 8h30 \u2013 12h00 et 13h30 \u2013 18h00Jeudi : 8h30 \u2013 12h00 et 13h30 \u2013 18h00Vendredi : 13h30 \u2013 17h30Samedi : 8h30 [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/678"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=678"}],"version-history":[{"count":9,"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/678\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":9677,"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/678\/revisions\/9677"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cerclepaulbert.asso.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=678"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}